召喚痴線西 （120）善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買）
Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)

Lm

lm

正式宣佈第二屆丐幫幫主係我屎

蝦乾唔洗灰心 你都可以努力啲追上

上個post最後講到:
金黃balu又出新片仲要又係唔同題材好過啲丐食kol多多聲
屎盤大比數勝出成為新一任丐幫幫主

唔好意思何志平個女太驚嚇搞到我唔小心搶咗1001 絲打勁好幫我開咗新po 下次會小心啲sorry

請問sue chang賣淘寶貨係第幾個po可以睇翻？
完全唔知 第一次聽

繼續追擊呢條仆街髮型師jim性騷擾啲客
無恥到report個爆料ig想扮冇野繼續做生意
痴線西們記得認住佢

附上對話圖一張
結左婚有老婆重扮單身sd埋呢啲圖比客人
髮型師個post有圖為證呢條友唔接男客人
大家真係小心為上

哇屌咩料成個痴漢咁
好心一個月搵咁多就正正經經去叫雞 成日撩啲未成年妹妹 係咪有戀童癖

嘩....

精蟲髮型師jim疑有年齡歧視傾向
ee(姨姨）客人會令佢驚同不安
客人來到salon前會先問有冇ig/相等

覺 但好似ig model要過返隔離post傾

爆料IG唔見左？

記得不推文拉

條精蟲report到個ig冇左

又del咗句我有老婆

條友mon po好實
開始del返自己follow緊既00後妹妹仔
已有老婆都刪埋
都唔知係咪離左婚

咁猖狂 講真以佢咁嘅樣嘅中坑 啲妹妹點解會落搭?

都正常嘅，如果真係年紀細，老土啲講情竇初開嗰啲，有人咁氹下你會落搭都唔出奇，除非本身戒心好重啦

唔知有冇佢啲相熟同事爆下料
條友真係好撚迷戀00後妹妹
成個ig完全0客人相 全部都係啲kol
睇之前爆料ig 佢會要求啲妹妹mark大腳影作品相
痴撚線

唔好用蝗terms啦，約乜鬼炮

天拿黃個樣唔化妝但已經加filter
個樣都唔係好掂

如果有日港共ban左ig
呢班人會點呢真心

點解可以咁快無咗嘅？屎盤嗰個要咁耐？

唉 初開還初開 都揀個好啲嘅對象吖

建議佢哋搵定份正職先
但work experience可能得一樣：youtuber

屎盤啲story生哂天花咁 睇到都唔開胃

新po繼續做balu打手

大家快啲去睇 唔睇都subscribe左先啦
好佩服佢仲咁有心去學新野
同埋佢扮background果個女仔好似 笑到仆街

屎盤個ig封過一次 佢揾人幫佢開翻
好似係甄子丹啲親戚

係我都係第一次聽fam j呢個字

精蟲jim表示連登仔好天真
佢啲妹妹熟客都2000-3000人

每個generation都有類似嘅culture
以前九十後仲係細果時 咪又係追名牌(但無chanel咁貴）玩xanga 吸subscribers

新post lm

補返d圖先
俾人追擊左一排就喺ig info同story話”已有老婆”同”嚴禁黃腔”，擺明身有屎

除左唔接姨姨生意，仲講到明唔接男客人

性騷擾對佢黎講係家常便飯，而家仲有女仔指控佢係salon灌醉妹妹仔，影意淫照再叫人幫佢含...

(真係希望而家d妹妹要學識保護自己...)

而家佢仲要開始搵返投稿嘅妹妹，疑似想恐嚇佢地。佢真係我見過最仆街嘅髮型師...在此同所有kol講，如果再幫佢做宣傳嘅話，你都會係幫兇，好多妹妹仔都係睇左你地d post先搵佢咋！

點解蝦毛變到咁嘅樣 係咪因為冇啖好食

cocowong蝗miu呢啲仲成日幫佢宣傳 佢哋真係害人不淺

條友而家想扮冇事發生繼續搵食
真係不推不是人

仲有蔥蔥同嗰個cissy

其實都係好多妹妹見到佢哋推介先過去 呢啲風氣真係好可怕

個鼻大到同個口嘅比例係1:1

條友個ig follow果1700幾個人幾乎全部都係00後女仔
完全見唔到佢有follow仔
重要講到明唔接男客人
到底佢做髮型師係咩目的
有啲妹妹唔知咩事上到去就狂比佢抽水
我見到有個爆料係條友用手指掃佢頸

似足佢咁乾 未見個bb仔塊面咁凹

蘋果蒲頭啦

有時真係覺得啲妹豬好慘
比啲kol呃呃氹氹
見多人推介又走去呢啲髮型屋
都唔知嘥左幾多錢係呢啲垃圾上
希望佢地醒目啲

見fyy開live 張欣欣又入去扮fd

好假相
btw新片係咪又係同男朋友互動show爛英文

精蟲jim擺到明成撚日係度掃啲妹豬ig
掃到覺得幾好就邀請free幫佢整頭
唔係都冇可能咁多00後kol上去

佢老母連托佢嗰陣都食假肉
有撚營養咩
蝦毛未出世就已經識分真肉同假肉

Fyy啲表情

大家都可以入去問吓張欣欣
平時喺張欣欣個ig問 會即刻俾人禁言㗎

Cls剪頭髮要比ig我都係第一次聽

人地要英文咁勁做咩 又唔係做翻譯

BTW 我姪女平時同工人姐姐講英文
都勁過禿蘋

唔知點解好期待新片

好似和尚
係咪已預測到自己未來無肉食

You bad bad
Me not happy

Balu真心好高質

比起歐陽白露陳庚佑波仔家姐
日日煮野食放狗扮靚(但唔靚)啲片
Balu啲片有內容好多

搵新post搵咗好耐

上個post有絲打話雲西無左ig
但頭先睇仲有bo

睇嚟又鬧完交，又可以魚生有你

睇唔透佢哋嘅愛情觀 同以前班元祖MK妹鬧下交就要轉fb status as single 同屋企人鬧交就變做孤兒一樣

今次冇obba 有抖陰

嘈個交都要hide咗自己個IG為乜

同佢之前po嘅完全唔同咗樣咁

又唔想大聲講比人知又想有人知
就做啲小動作引人注目 真係好撚戇鳩

啲初生BB 頭100日 日日唔同樣
但佢個鼻睇黎已經定左型 日日都咁大

唔淘寶 但玩抖陰

蝦毛個樣真係好老積

呢條友真係豬西黎架唔係扮架！
之前話佢咩post左一兩張文宣相（其實只係人地普通遊行相）就係黃嘅果一個痴線西要跪玻璃了

好似啲冇牙阿伯咁

佢可唔可以唔好再講埋d歪理
佢係咪覺得好似佢咁瘦到得棚骨先正常

小心人地obba又玻璃心啊
We can talk good, why you care

諗返起以前一鬧交雲西就要po露波相

上次比人話佢淘寶仲唔知衰....

可惜d view balu冇佢地咁多
明明balu勁用心去做一條片
成日飲飲食食睇到有啲厭

同埋唔想成日睇美妝片
成日睇到好想買野
想慳返啲錢

佢成日彈出彈入咖啦 attention seeker

又unarchive出嚟

睇完美妝 但都冇得出街
冇得化妝

頂miss咗發言好機會

咁都可以拍到條片

佢一條十分鐘嘅片都有成6個廣告
咁撚fatfat緊係開到studio啦

Why not? Btw佢真係好肉9酸
成個女癡漢咁，係咪前世真係無俾男人掂過？

其實條MK妹真係好on9
唔想知佢啲野
一係就悲劇女主角上身
一係就玩暗示宣示主權
一係就扮到自己唔嬲咁回應網民
真係好撚煩好小朋友好MK好attention seeking!!!!!!!!!

Cls勁似

留名

個妹豬真係比jim.hairstylist強姦左？？？

佢條片講有咩要注意 但好似一路錄一路諗咁 心諗冇寫定稿嫁咩

酸黃可唔可以搞搞個黑眼圈...
同埋mac係藍 都仲買緊

佢港豬嚟
一陣話佢又有人跳出嚟屌人鬥黃

明思出咗片
唔知係咪上次ig dm畀條怨婦激親所以出呢條片
淨係睇都覺得辛苦

佢個樣劣化咗勁多

呢單嘢真係要煲大佢 推到佢仆街 唔可以畀佢繼續出嚟呃錢呃後生女仔

On9婆知法犯法，為影相呃like,唔戴口罩

老實講佢租間studio為乜
平時拍啲片都係廢片 賣廣告
又唔係一team人做嘢
租studio拍YouTube以為自己好professional？

This front hair is last time fake hair?

放偷拍鏡頭有晒證據就冇得抵賴

不如推出公海？

我都係咁話 剪得差都算 性騷擾影人淫照零容忍好賤格

好犀利大住肚一日做咁多家務又要照顧羊羊羊羊好幸福

Kiki & may live緊 好正好搞笑
May真係好開朗睇佢哋live好輕鬆

因為佢自己終於都覺得係屋企人面前自言自語咁拍片好撚老尷要租間studio柄埋自己黎遮醜

佢成個男人咁既

藍絲不意外 祝佢拿拿臨中招

但係佢本身嘅片咪又係入自己房拍
有幾可要係屋企人面前拍

你岩
我照引用返咋我聽佢係條片度係咁講既

係屋企都拍左咁多年啦
佢係條片咁講？租黎遮醜？

肥波都live緊

肥蛙租studio不如留翻筆錢比個妹讀書好過
你知啦 佢個妹依家以為自己好紅㗎嘛 諗住做一世youtuber
但遲啲比人淘汰 連大專degree都冇 搵唔到嘢做就

之前係咪開咗？

我諗係無，但內容似係佢怕俾jim.hairstylist老強，所以做左d事

大家有冇發現最近drunk elephant成堆咁送俾班kol
淨係藍絲Sadelle 半個月都收左2次

圖一係7月24號cap 圖二係今日

G持 呢啲人咁仆街真係要推到佢死

如果喺真黃嘅 又點會仲買淘寶睇抖陰唔喺想鬥黃 而喺唔知佢邊忽黃

條囡冇腦架wor

佢岩岩開放左比人qna
痴線西有時間可以上去發問下啊

老實講，單單係佢自己ig話9 d客衰格所以剪衰人地個頭已經夠死仲要之後真係有wtsapp對話 話到明唔做姨姨同男客人，又叫d妹妹肉償

港豬一條
亦都係人形豬一條
理解力咁有問題，
好明顯條仔唔夠愛你啦
忙喎⋯⋯

忙真係藉口黎真係有心 你地平時對話都學到啦

人地已經ff到生仔啦⋯⋯
I so happy

屎盤新期間好友係崠藍絲物以類聚

似係想近d福正
福正studio 都係荃灣區

屌笑左有聲嘅喂
Obba, u want baby???

冇Fd冇到要幫藍店宣傳下次會唔會係美心見到佢

一set咁送俾啲仆街
我哋就要自己俾錢買
嘥埋啲無謂錢
倒不如做吓discount
等真正嘅消費者可以受惠

點都好我都唔會幫襯依個牌子
成set成set咁送 好撚cheap

I want girl... girl so cute

咁似喺屋企冇地方拍拖
想搬出黎 又唔想咁貴就話租studio
實情就係

上個po講過

如果真係出公海開po要小心
啲標題同內容要諗下先
唔係好易比連登仔屌翻轉頭
跟住就帶歪曬成個po既風向
你知連登仔最中意blame the victim
逢親性騷擾強姦都係屌女人先
仲要宜家冇證冇據
連登仔一定幫條仆街先

佢係條片有講到明佢個studio係唔比過夜架

Boy is soldier not good
But I like boy

your_beautyteller呢d咪正常reviewer囉

所有工廈都話唔俾過夜㗎啦
事實咪又係好多人喺度住
荃灣葵涌平租 好多人住㗎

濕鳩政府個關愛基金
都有個N冇人士生活津貼
講到明係住工廈嘅申請

中間崠七的吶喊

可惜港豬

呢啲髮型師重夠膽死出黎做生意真係益撚左佢
唔推到佢仆街既話一定繼續走去呃啲靚妹

邊度睇得出佢哋鬧交

佢哋好多一個入門款一個就woc貴得

Boy is my family
Girl is other family
Different

港豬還港豬 但起碼review係正常 雖然我無記錯既話佢係cpb忠粉
但果堆日po夜po文宣既reviewer
今日係咁叫人買去lf買nars bm lm
呢排又個個入手cpb粉底
全撚部資生堂我感覺會仲差

所以一定要諗過度過先呀

呢啲人唔可以留佢喺到害小朋友

見到佢咁仆街好想佢快啲收皮

睇留言話係肥娃隻腳

Hi禿蘋!
唔好mon post完就刪cm刪post啦
個個都知道你淘左寶抖左陰喇

你確定佢哋識soldier?

Army可能識嘅 成日聽BTS

佢邊夠膽出黎面對？
淨係呃到啲妹豬架姐
如果佢真係敢做敢認就唔會好似今時今日

你有見地

笑死人咩唔係你膽小
係唔會有人so9你
邊有人會同啲咁噁心賣點嘅人合作架
人地啲男朋友見得光架

佢真係瘦得唔好睇
而且而家都唔再興瘦都得返棚骨嘅身型啦

連我問佢幾時去韓國都唔答啦

條女究竟那裏來的自信真心唔知點解見到佢個樣就會好撚燥，憨鳩鳩咁完全唔識點同佢溝通叫佢學返好啲廣東話英文同韓文先出嚟獻世喇

個女講韓文會唔會溝通唔到

Girl is most cute

佢之前同Cynthia合作
張相影到Cynthia好樣衰都po

人工高左，屋企本身兩餐唔憂

明知自己個女咁嘅樣就唔好成日推佢出嚟做招牌啦另外嗰個細路女又係唔掂

我已經準力講㗎啦！
俾400幾人知佢係臭雞 俾人包 又搞到人哋冇咗份工

之前講開ig reviewer
如果大家想睇又黃又真實真誠既評價
建議大家 follow Chingsreview
佢會整合黃店 又有介紹大牌子以外既產品

利申 打手手足唔係唔支持呀？

因為香港嘅Fashion/ Beauty Youtubers好多都本身好有錢 無錢果啲又有on9妹豬同垃圾PR供養到肥肥白白
生活水平高 又會成日裝身用名牌野
啲細路女咪覺得依啲用錢堆砌嘅lifestyle係主流
有樣學樣囉
Gucci Belt 都算最低消費
周街小學生都用緊Iphone X 比幾千蚊去睇韓星concert

Yes girl most good

大把youtuber都係咁多廣告啦唔洗賺錢咩

話說cynthia 依家都同個衣架合作 本身都幾鍾意佢

好波

請屎盤黎倒米？

而家好多後生好mk妹都全身名牌 有啲就撈偏有錢 有啲就有返工但係將全份糧都拎嚟買名牌 有啲就假野
利申：99年 同身邊啲fd見到啲妹妹咁都話係咪我地太窮

其實影得呢啲母女裝嘅相
應該要feel到好有母愛呀好有家庭溫暖
但偏偏搵著屎盤做model
做咩唔酸黃啫
身材年紀外貌立場fit到漏啦

依家啲00後好撚有米，又成日化妝，屋企人好縱佢地？
好撚誇張，90後表示窮到仆街，18歲個年考完dse先自己搵錢

本身好鍾意但要四、五百蚊一枝 所以好少買
但轉頭就幾千幾千既貨咁送俾班kol
好似sadelle咁 連beauty YouTuber都唔撚係
唔撚會再買

見過00後中學已經化晒妝翻學仲有gucci belt,ysl手袋同chanel cardholder...
其實kol對啲妹豬真係好大影響
特別係張欣欣呢啲呃人錢嘅做壞榜樣
搞到佢地覺得唔讀書做kol搵得仲多錢
又追名牌追到飯都唔食慳錢
做咩都係為咗放上ig打卡

睇到呢到嘅妹豬
想同你講唔好唔讀書走去做埋啲kol,
正正經經搵份工/最好讀個degree
香港周街都係大學生，冇翻個degree真係好多工都做唔到
你依家仲後生姐,再大啲就發現低學歷真係好慘
做到嘅工真係少好多

同埋最好唔好拎晒啲錢去買名牌
好似屎盤咁靠抄同呃人搵食
仲懶高貴每件衫每個袋淨係著幾次,
搞到要賣自己啲名牌嘢交租
最後搞到依家冇job冇收入 準備收皮

唔好意思越講越多
唔想再比啲kol出嚟害人
依家真係好咗好多所謂嘅fam j想做kol
做人腳踏實地係最好㗎
Sorry for 1999

仲有唔好咁易信啲KOL話食咩產品飲咩果汁就可以減到肥一嚟個啲產品唔知係咩嚟 二嚟瘦唔一定靚架

慶生群友又呼籲大家stay home喇
唔知下次又邊度開p

啱啊 讀書好緊要 知識係跟一世
唔好只係學班kol不學無術
靠呃𡃁妹錢日日去吃喝玩樂
不斷增值自己 學多啲野 咁先至係人生

好似聽緊農夫首偉大航道咁去到大個你就會發現，咩千期唔好食煙 因為你想像唔到佢有幾難介好有愛

Yika都簽咗pressplay
應該全部都係Cynthia做經理人？

頂笑左
一陣人地又會話我地唔明佢地嘅溝通方式架啦
人地又唔係做翻譯

Mingsze啱啱出片睇過但嗰時羊羊未識講野覺得有啲悶
睇痴線西話佢黃先睇翻
覺得佢好叻羊羊好得意
依家成家人坐定定追翻佢啲湊b生活

係 pressplay個個都簽

相比起Polly 段studio片
佢呢段會唔會太hea
齋喺到吹水啲內容又唔真係好有用
衰啲講句上網都搵到租工廈嘅advice啦
加上佢個target audiences 係妹妹仔聽呢啲唔知做乜
Polly影住點裝修都叫做有趣啲啦
飛住嚟睇覺得悶到癲

咪係...kat個男朋友南叔都有練下...

條仆街有曬對話圖都重可以扮冇野
重比佢出黎做生意真係只會更多人受害

呢個其實係上個post有絲打post出嚟話雲西disable咗佢ig ac，跟住又有絲打話波仔ig冇咗張公開拍拖嘅相，然後就問係咪分咗手。咁而家出番嚟，所以話佢地嗌完交姐，冇實質證據，勿認真

精蟲jim真係好忙
呢兩日不停del曬自己follow緊既00後妹豬
係咪想洗走證據呀
不過你del極都大把人知你follow果堆十成都係女仔

記得佢講 收皮啦好好笑

果堆細路個個D樣都好倒米，樣哀到爆，隻隻貞子上身

記得唔知邊條片佢都話覺得自己之前既片好悶
依家真係進步左好多 出片又密

Sorry 咩係fam j

famous jj

年紀大 我本身都唔知
有日問我個00後阿妹先知

以為係印傭同個小朋友影相

之後係咪又係話佢阿妹隻腳？

某d合作機會 係抖音
咁講啦 唔同呢d brand合作 你覺得係付出
我會覺得你係仆街
反共反藍人人有責

南叔真係好fun
睇得出佢地感情好好

其實黃可樂本身都唔係話靚

何必趕盡同路人呢 覺得太盡會反效果逼人歸藍 唔係個個都係serco咁善意回覆 加上每個人黃藍定義同付出都唔同 大家各有各做

所以嘉樂咁樣回覆係仆街
姐係serco話 係藍呀 但我都捐左5萬啦 想鬥黃
都會比人屌到仆街一樣

只能話嘉樂仔覆得串 不過生活中好多野係中資/藍冇得避免 例如一開水口出嘅東江屎水大家係咪完全唔用 有隻藍嘅護膚品但好好用好啱自己皮膚都要放棄 工作同支那客有來往係咪同老闆講我唔制呀要劈炮唔撈咩

每個人standard都唔用 係我地眼中kol買嘅飲飲食食ad係我地嘅娛樂 我哋眼中有得揀唔幫襯 但係係佢哋眼中呢份係工作
你估serco真係飲杯咖啡咩 佢地去影相取景真係道具
無謂對同路人咁苛刻

好似工人姐姐湊細路

羊羊好活潑好多嘢講

咁可能佢都比人講過好多次掛我覺得佢都表態咗好多次，自己ig都唔係齋repost新聞，我自己係唔會幫襯呢啲牌子，但我唔會要求人地咁做

認同比著係我都會燥燥地
所以做好自己就ok啦

岩岩睇 個ig又冇咗

精蟲jim真係mon po好實

其實肥蛙學歷係咩？
覺得佢地兩個其實都係一擔擔
以為自己依家好紅，可以一世搵啲妹豬錢
等啲妹豬大個哂，仲會買佢啲嘢咩

佢個pizza咁樣攞

為咗影相 真係咩都得 睇唔透

講起廣告，beth之前有個story 講佢係會剔走晒佢，完全唔會中間有廣告彈出，好好

咁串 絲打dm佢個時係咩語氣?

人地教人點溫韓文添啊頂

我屌佢咩 呢個level都好意思分享

記得佢仲有個回覆係關於mac
嗰個回覆冇咁串架喎
唔係幫住佢 但想知嗰位絲打嘅語氣係點

咁佢又真係激動咗少少

痴線西問佢點解睇抖音又唔應
佢幾時再開live啊？
等我直接問下佢啦
（不過好大機會比佢block)

大學korean1001都難撚過佢

因為beth唔洗靠youtube搵食

鬧完交咪有返個po
mk兒女嘅嘢我哋唔明㗎喇

我都記得 其實佢立場都好明顯
對佢咁harsh 可能佢以後都唔表態

雖然佢態度有啲激動 但我覺得佢講得又冇錯嘅

好乾

公道講句 絲打上面搵佢講嘅野係blur左
好難judge
我諗如果係fans mode 好有禮貌咁提醒同建議 嘉樂仔唔會咁閪咁覆掛

絲打語氣都有小小情感勒索咩「如果你係黃就xxxxx」
同埋都唔係好多品牌係黃
你口中嘅黃品牌可能都係啲唔表態/台灣brand
只可以話係綠

Beth咁有錢點同好明顯為興趣唔等youtube開飯啦

講真，「如果你係黃」呢句野都幾難頂

好似OU Degree

出名既化妝品牌子根本無一個係黃

好似係ASSO HD個D LEVEL咋

佢做咗好多嘢 又表晒態
比人一句 如果你係黃就乜乜乜
我都燥啦

其實有好多野都避唔到 盡做囉
下下話 你係黃 就要點點點 只會令人更反感

同埋真心想問有咩化妝品牌子係黃？
護膚品就有factiv/piece of organic個d
化妝品有邊d

用外國local brand

以前買落嘅化妝品係藍店都會俾人話
又唔係專登 有時覺得有啲煩

明明之前joox事件先話d妹妹會就咁睇完kol推介就會買
依家又話嘉樂仔擺到明黃所以唔計較
我真係拿捏唔到究竟標準係咩

有po返問佢個句野

之前好似有人講過 可以睇返上個/上上個post

佢唔係po買落嘅mac我先話佢
係佢7月尾又買mac話咩買一送一好抵
叫大家都一齊買 所以我先dm佢

係例如heme嗰啲台灣牌子咁
大家覺得台灣政府係支持香港所以歸類台灣brand做黃
但台灣大選都見到票源都係6比4
即係有4成人係奶奶地共 支持向大陸發展賺錢咁
啲brand都未必一定係「黃」
只可以話係冇得揀嘅情況下揀啲唔表態嘅用
做好自己就好如果我見到人用我會咁講
「下次試下其他brand啦依個牌子藍㗎」咁

又話對同路人太harsh 咁即刻又唔話得啊？

我都記得佢好似冇去到degree level

同意盡做
每個kol一直以來有無盡做大家識分嘅
kol本身有明顯付出又表態
應該避免再講黃呢樣嘢會好d

每個人準則唔同
每個kol做過嘅嘢 背景前因後果又唔同
每個品牌性質 奶共程度都唔同
梗係會有唔同尺去量度
你可以保持自己準則
唔一定要跟其他人果套㗎

但係仲出story叫人一齊買呢？

同意 其實有時轉下語氣感覺真係好好多
Btw唔好鬥黃啦要鬥嘅話apple都係奶共brand 唔通我地又要話「如果你真係黃就唔好用iphone了」咁咩
大家都係可免則免啦

好夾硬搵嘢講
會唔會建築面積唔等於實用面積都唔知
啲注意事項真係common sense嚟
如果真係想拍一條informative啲嘅片 就做多少少research 又或者拍啲brolls 去俾觀眾睇咩位要留意
講真 如果我真係要搵租工厦advice 睇到哩條片真係冇嘢學到

外國brand 就係黃？
最多咪綠 有邊個真係出聲支持香港人

出聲都係唔同人黎 算啦

唔藍已經好好啦 ding姐都好似黃㗎喎咁你係咪用佢個skincare

佢真係好肉酸

cpb咪又要罷買

慎入

雖然呢條女係好煩
但講真佢個樣有乜問題 講個樣佢絕對靚過上面個肥蛙
明明就係正正常常一個女仔

咩事呀佢
Mac個d 係人都知佢係藍架啦

佢用得就自然會比人話
Serco 飲左個間藍店cafe 比人話都唔會咁既態度覆返人啦

p圖p到自己同真人兩個樣
又間唔時show對波出黎想話比人聽自己好大
實質係鬼影變幻球
對我黎講覺得雲西同肥蛙兩個都係啲完全唔起眼既mk妹一個

serco要做生意一定好好禮貌
kol奶pr就得理得d followers咩

Agree 都係以事論事姐
明明joox單野好多絲打都只係話佢接完joox廣告又即刻post KKBOX 做法好肉酸

樣我覺得差唔多 兩個都係假相
之前好多相個樣都差好遠
有絲打見過真人話完全認唔到係佢

不過雲閪就仆街啲
鐘意搶人男朋友
仲要係同一個位影相示威

岩岩先睇到 咁你一開始真係blur左呀嘛

CLS合體

係咪我錯覺定咩 佢對眼好似又分開多咗

嘉樂仔都有兩間網店

媽媽 女 工人姐姐

佢同個個咩陳海寧有啲似樣

佢同suen wong太柒冇留意開亦都冇野啱我買 我係serco死忠

形容得好貼切

咁陳海寧得意過佢

🐸🐸🐸

真係好似工人姐姐

角度問題定屎盤本身係咁
身型同佢ig 啲完美身型相好有分別

似係佢本身都係咁...你睇佢手臂仲係瘦
但肚腩係呃唔倒人，就算考慮埋係低炒，都睇得出佢對腳有肉

呢排明思啲片好悶 條條片都差唔多內容

有左又要睇住羊羊做家務 肯出片已經好好架啦

工人姐姐

屎盤期間限定bae

媽媽 小朋友 工人姐姐
收皮啦陳庚佑

點解同屎盤自己ig相有咁大分別 條腿感覺好粗又短

兩個人黎喎
陳庚佑平時執相要用12個鐘？

仲要佢平時好引以為傲嘅腹肌呢

第五 六張相有層層豬腩肉

豪華臀
平時p到自己有170cm高
咁睇155cm都冇
變撚咗啤梨型嘅哈比人

佢呢個樣好賓
平時佢大脾都無咁壯 牛油果咁樣冼鳩佢

仲要成條片係度齋講 點解唔拍個studio tour一路講一路有實際環境睇到
不過咁又係既，要留翻下條片拍㗎嘛，
如果唔係諗唔到拍咩片㗎喇佢

哇屌 個肚腩大到
癡筋 冇工開幾個月肥左成個dou喎

屎盤就醒目喇 將自己肥大的身軀縮到細一細

呢個係coffee定emily真係分唔到

細撚到乜都睇唔到，不如唔好po出黎啦

其實如果羊羊肯梳頭肯扎辮
佢可愛嘅程度我覺得係同善兒一樣
又乖又有禮貌又肯幫呀媽手

d女只要喺屋企嗰日就會叫大家Stay Home
縮到鼻屎咁細都要po story拎存在感
我盤真係世界第一

Sue對工人姐姐都幾好 影相都預埋佢

屎盤對老泥腳粗到

正宗梨形身材

佢件top完全唔同色

我好中意佢個爆炸攣頭

大把有錢都會放廣告啦

有啲似豆芽水產嗰條魚

死自大撚
講野啲態度閪到

又疫症 又大住個肚 仲要湊羊羊
你認為生活可以有幾唔同
佢拍片行山出街 實比人話佢自私周圍走
就算悶 都會支持佢啦
不過我唔覺得悶嘅 羊羊好得意

佢個樣真係好怪

佢係咪x型腳？

少年你太年輕了佢學生嗰樣柒到好似農民工咁

雖然好仆街，但佢真係有啲似水滴魚

我都唔覺得悶，可能呢啲居家片唔係個個啱啦

但陳海寧又似dee哥
咁咪變左emily都有啲似dee哥

醜 身形差 無才藝 無誠信 抄人又呃follower
咁嘅垃圾都做到咁多年kol

佢自己po出嚟就咁

無論多個敵人少但同路人
佢有片講唔用shiseido

對比之下牛生對腳仲幼過屎盤
會令我懷疑牛生係咪一個專業嘅pt

笑左扮晒蟹 gut高個pat影
但一人地影就扁過砧板

眼闊鼻大

係咪得我覺得睇mingsze啲片會睇到個人好輕鬆
心情會變好
好平凡嘅生活 但係好幸福
由心而發嘅幸福而唔係好似hagone咁用物質堆砌出嚟
利申mingsze打手

我都係
睇完明思自己都好嚮往呢種幸福生活

連佳麗落選咗終於唔洗再見到佢

終於唔洗見到打手

公道啲講
佢嗰陣瘦過而家，又有做下gym，飲食都節制啲
佢上身的確係瘦，但唔知點解一到盆骨位就不合比例地錯哂

睇佢講嘢超做作，恨上位到出哂面

我啱睇到 勁開心 咁鍾意上位啊拿

Chok哂聲個頭係咁郁
一啲都唔自然

究竟真係自己鍾意做定想多views
次次冇人睇就會post出嚟呻
未見過有youtuber會咁

佢語氣算好，雪嬸係話「點解咁少view??????你地即刻同我去睇」，然後del片

其實真係有d煩
下下要批鬥人用咩牌子/幫襯d咩
鬥黃真係冇意思
點解人地唔係做符合你所謂黃既標準就唔係黃？
咁得閒dm批鬥人 不如自己做多d文宣
上下Twitter打國際戰線仲好

同埋其實真心想問
有咩出名既brand唔係奶共？
究竟想d kol/youtuber 拍咩類型既review先會滿意
係咪要推曬所謂藍既job先叫黃？
即係要好似大j/sunny佢地少左勁多廣告商搵佢地合作先叫黃？
其實點解唔可以賺藍既錢但做黃既野？
即係我攞左政府果一萬黎幫襯黃店係咪都唔夠黃

Ysl最近新出左個氣墊粉底 作為消費者 其實我真係會想睇review 我咁樣講出黎係咪又要比人批鬥定係我要扔曬一直用開既mac同dior果堆化妝品

呢個又係幾時嘅事

如果的地都係講緊睇樓果條片，我覺得雪妖果下都係講笑mode啫

想了解吓有咩問題
sunny嗰啲都試過喺自己啲片呻另一條片冇人睇啦

佢可能真係想知點解冇咩人睇掛，而唔似雪姨禁樣少人睇就屌觀眾唔睇

其實呢兩個我都冇睇，上面個個唔熟個造型師，下面個個就對復古野冇咩興趣，雖然我有追封面個3個人嘅節目

我覺得佢啲態度算好啦....

但佢自己都話想做
點解要用觀看次數嚟限制自己
點解冇人睇就會覺得冇意義
明明想做嗰個係自己

佢都叫做靠youtube搵食 當然會著重view數
問下觀眾都唔係問題嘅 起碼佢肯接受意見

想做嘅意義就想多啲人了解到
咁冇人睇咪冇義意囉 有咁難理解咩

其實盡做唔係真係好難
凌晨冇哂食肆開所以要買m記ok
但晏就周街大把唔藍同黃店簡都要食美心就好抵屌
化妝品咁多唔藍好用既選擇都仲話要幫襯loreal
跟住就鬧人鬥黃我覺得好肉酸

認同！ 我一直用開嘅化妝品都係大牌子 其實大牌子一定奶共 始終奶共可以搵多啲 我用開3ce嘅化妝品畫臥蠶 前排用曬 但搵唔到另一個種可以代替3ce 牌子 因為個枝野真係好用 我都係照買 我都預左比人批 絲打鍾意就買啦 唔洗理

見你喺隔離post問過又搬過嚟再問
佢係全職YouTuber，屋企唔憂米但youtube 係佢主要收入來源，佢緊張view數都好正常。兩條片我都有睇哂，睇得出佢好比心機做資料搜集，嗰啲時間佢大可以拍多幾條vlog。再加上之前有絲打講過有啲廣告商係睇平均view數揀合作對象，可能係因為咁掛。

奶共都有分奶成點
中國有開鋪想賺支那人錢 咁好正常冇咩問題
3ce我冇記錯係i.t.? 直情講緊公開撐警
比人屌你就抵屌啦 扮咩可憐覺得係比人「批」
之前屎盤食i.t.拉面你有冇覺得佢好慘比大家批鬥？

3ce俾loreal收購左，奶共奶到出曬名，衰多幾錢重

係中國開得會唔撐警？
呢個話題係中國係最敏感 唔撐警唔洗係中國搵食啦
屎盤我係笑佢扮jisoo 求撚其整個夾就話仿妝同屌佢呃人錢 講真佢係咁鍾意食it面嘅冇野好屌

呢支

會買少啲
同埋每次買一樣野
咁會做差佢地條數

但係個羅雪妍仲係入咗

有咩問題youtuber除咗興趣都係佢份工嚟 了解下觀眾想睇咩都好正常 都係認真對待嘅態度

我都只係買一樣 因為3ce枝野真心覺得好用 但其他可以用其他牌子唔需要用佢

當然唔好鬥黃係真
其實呢個話題再講都唔會有標準去量度得到
有時見好容易搬鬥黃出嚟講
但係其實大家有唔同諗法都好正常阿

最重要係一個人有無盡做同平時品德行為係有眼見

大撚把鋪頭冇公開講過咩一個中國個d
唔好spin到中國開就等如撐警
去合理化自己幫襯深藍呢個事實啦

認同 平時係點其實有眼見
如果個kol平時都有公開自己黃
跟住賣下藍店廣告為賺錢我覺得冇問題
但如果話自己黃
跟住又走去飲starbucks食美心自然會好撚反感

其實3ce好用 唔代表其他野唔好 你可以慢慢試到岩
點解就一句 我係中意用呀 我一定要買佢咁呢
舉個例 我以前都覺得個frd咩都睇成分先買好煩
因為覺得好難改呀好煩呀咩都要check中意咪買
但開始左用clean beauty oragnic beauty之後
你會發現原來個世界比你想像中大

仲要畫臥蠶嘅化妝品我真係唔信搵唔到替代品

其實韓牌例如clio都應該有

似嗰個咩陳海寧 不嬲都覺得陳海寧個樣好怪對眼錫好開 大陸咪濃

崠七

唔好買ysl 你就唔係ysl既消費者

其實對我黎講 黃係政見立場同良知
當然大大聲話自己黃但又要幫襯中資係偽黃 抵屌
但樓上絲打講得岩 每個人對黃既標準唔同
少d買咪得 買果陣對得住自己良心就得
以我為例 我自己港島番工 坦白講真係有搭黨鐵既需要
但我不嬲對自己黃既立場好堅定 平時都會幫襯黃店
但係咪我買奶共品牌化妝品 搭港鐵 就代表我偽黃甚至係藍？
係咪就係所謂既講一套做一套？
我又覺得唔係 人人面對緊既情況底線想法都唔同

「其實聲稱黃既咁多位 係咪已經扔左張八達通？
上年到依家冇搭過港鐵？冇幫襯過7仔 ok？
Vans我就真係冇著 不過扔左nike同Adidas鞋未？」
就係依種下下要求人點點點既態度 其實真係好煩

係到講咁多 其實都明冇乜意思 純粹只係睇唔過眼
點解下下要情感勒索/道德綁架人要用所謂咩「其他野」或者所謂外國local化妝品先叫符合黃既標準？

其實用化妝品真係好睇每個人既膚質習慣同長久建立既brand loyalty
我同意用開既brand如果係奶共既話
應該盡量買少d 中資更加不了

但絕對唔係 唔做你做緊既野 唔用你所謂既「其他野」
就代表果個人眼光狹窄 而跟你果套就會發現世界比你想像中大

下身好肥屌 平時啲相P咗幾耐牛生岀賣隊友

崠都幾識揀人搵個黑嘅襯托佢，咁睇佢真係有少少似太太，啊屎叫緊佢啊mum咁

無言 佢唔好再著呢d泡泡裙啦
我工人姐姐都靚過佢

個口好大咁 一笑露10隻牙......

我生完仔 順產都無佢咁大

UNIF

佢之前有條片講過啊
dse冇五科2 讀唔到hd asso嗰啲
讀咗啲好野雞嘅design school
同希哥都係嗰度識

5科2都冇

點解Pamela 咁有錢
淨係呢set野都廿幾萬
究竟佢收入來源係乜

好認同之前有絲打講黃嘅化妝品有canmake 但講真用開cpb點轉用開架我除左eyeliner同mascara都真係冇用開開架嘅brand 但大牌真係冇乜唔奶共 好難做
藍絲絲屍都唔會話因為用factiv同canmake然後屌鳩人唔藍啦下話

Pkj又放對大奶滋出嚟
Sorry佢又喺度發癲係咁跳 搞到張相濛咗
但係都仲可以見到佢對大奶滋

先唔講個樣 我覺得最大分別係
崠d相大多數崠七都係道具/佈景板 最緊要影得自己夠瘦夠靚
相反kiko同善兒 明顯有好多互動/接觸 真係想記錄同囡囡嘅生活點滴 自然好多

老公～

屌 崠個樣第一眼好似呀凡達屎盤嚟自德成？

me2好可愛

On9當有趣
十足十d大媽係大陸跳廣場舞

我諗上面絲打個意思都係講緊有冇盡做既問題姐
例如大家都知搭鐵唔理想 但住香港就好難100%罷到
特別係返工冇計 但正常會去諗下其他時間盡量搭巴士
而唔係個種藍又點 我就係要用 鬧我就係批鬥我既心態

佢老公唔係開印刷廠好有錢架咩

唔想知 成班無腦港豬

眼距大到 我媽頭先喺viu節目預告見到都話乜呢個女仔個樣咁奇怪

Ding ding friend 親嗰啲都係有錢
佢個ex好友崠又係有錢

有無絲打睇開ayanna 嘉殷嘅片
覺得佢幾貼地 旅行片又幾informative 重點都係黃 希望可以有多啲人識唔同黃嘅youtuber 支持下佢地 利申非打手

佢老公好似係律師（？）

之前好似見過Pam出story 話比網友起底咗佢老公定唔知老爺開印刷廠好嬲 唔知佢地點知
後尾網友提佢係佢自己之前自爆

好尷尬

我記得啊 佢嗰個story仲話佢老爺幫佢印書定唔知咩

上面果張崠一心淨係想chok個靚樣出黎就算抱住個女都完全唔覺得同個女有任何互動

覺得佢同Gerry d片好搞笑
同埋dm問佢野
佢次次都好好咁覆
好鍾意呢點

Gary先岩
自膠

自戀到嘔開行filter係撚咁讚自己皮膚好做乜鳩

收返埋佢對石頭奶滋啦

屎盤肯定嬲到仆街

屌 開咗filter都咁撚樣衰
我就咁睇馬/駱駝嘅相都無覺得咁撚嘔心

個樣成隻益達駱駝咁 皮膚好有咩用

老公，老公屋企，同佢自己屋企都有錢

佢地啲vlog我翻煲咗好多次，成日笑到抽筋

2個屎忽都好偏好無曲線

我都好鐘意睇佢
不過出片好慢 始終唔係全職youtuber
佢同Gary相處好正好好笑

屌真係好似

佢依家真係瘦到好奇怪
睇佢同manson條大坑vlog樣樣野食兩啖就唔食
唔好教壞曬啲妹豬啦
好似佢咁成隻駱駝會靚啲咩

癡線，佢淨係呃到啲唔識韓文嘅妹豬
梨花三級學呢啲？
佢讀到三級都知梨花幾撚廢咁都俾佢夾硬升
真心睇到都尷尬好意思拎出黎講
我二級都已經學左呢啲生字啦，
佢仲好講佢而家學

Viu嗰個唔係陳海寧嚟架咩

佢嚟緊11點有節目，唉唔想見到佢

核彈
牛油果今次奶野啦

J Lou 抄BBC炒飯條片
但係uncle roger 條片度出現左幾秒

果然敵人既敵人便是朋友🤧🤧🥱

Sorry離小小題 見好多絲打都煩緊啲化妝護膚嘅替代品
見到有個page幫大家搵埋替代品而唔係剩係分藍黃
大家盡做啦！！

佢好撚造做用屎盤有得揮

唔係呀 今晚瞓酒店呀

大家每次既消費都係選擇你想要既世界
不過都係盡做啦
呢part真係做唔到咪係另一part做多啲👌🏻

可能有盆骨外擴問題

天生骨架結構係咁？
利申我盤骨都好闊 仲闊過屎盤 我都唔係好知點解會咁

我都係同埋有啲o型腳

左邊邊個？
佢老母真係笑死人

成日迎住下一秒佢個假體會跌出黎
重撚到 負重跳 唔怪得知見佢跳到無咩氣

睇完嗰條片真係覺得佢好浪費食物
食唔晒就咪叫咁多啦
仲要話自己平時都係食一啖
瘦到好似人乾咁 靚咩
佢啲審美觀仲好似停留係80年代咁

同jeffrey影廣告嗰個係Morgan

柒咗咁撚多 咁都做到model

可能有少少off topic 岩岩係ig碌到一個唔識嘅review post
介紹支mascara係下面低炒影啲睫毛
心諗你咁樣影係人都長啦
正常人點會係下面望你啲眼睫毛呀

下面仲要有幾個其他reviewer互相吹捧
真係好睇唔慣依種風氣

呢啲風氣真係不得了
仲有佢個frd歐陽白露又係
次次煮親野食都喺度講卡路里
又話朝早可以食邪惡啲 結果係碗米線
不過都唔夠雪姨咁誇張

再咁落去啲妹豬就連正正經經食一碗飯都好似係罪咁

100%認同
佢係真心愛家人 願意付出
之後分享比大家知 唔係刻意扮出黎
見佢煮既野食都睇得出
同佢真係會令我更想做個好媽媽
有機會生既話
希望佢既訂閲快d到10k

佢真係好撚樣衰
一望佢個口就唔開胃，d牙唔知想點，一炸野咁

即刻follow咗

KOL黎講佢係自戀NO1
無人夠佢鬥

老母會陪自己一齊癲其實都係一種幸福 好多人都冇媽咪係身邊

啲腳趾重好恐怖

佢不嬲都有錢

其實食嘢講卡路里有咩問題
有咁嘅習慣係好事

絲打咁講一講佢啲腳趾好似痙攣

Me too
希望佢繼續唔肯紥頭（sorry明思）

有睇卡路里嘅習慣係好事
但未去到要控制自己一日食900卡咁少掛？
關注自己食乜落肚都係好事
只係我去睇一啲生活vlog嘅時候都係想輕輕鬆鬆咁睇
經常睇到佢哋講呢啲嘢令睇嘅人都有啲壓力
同埋覺得食兩啖就唔食呢個行為好無衣食

btw mira太高估佢嘅觀眾客群
平時做開飲食時尚最啱唔想用腦睇嘅人
啲人唔係鍾意分析點解會形成文化/風潮
而係鍾意文化或者風潮呈現出嚟嘅嘢
例如想知道今期有咩復古配搭流行多過想知道點解會流行復古配搭

我覺得無咩問題喎 仲幾有心機做對比呀
要夾硬搵嘢挑剔就係佢左上角都最好同一角度影畀人睇到有個分別喺度囉

你follow埋咁多review page係咪私怨撚呀

Yepi studio啲裝飾係唔係又係淘寶 佢咁慳好難想像佢會買貴野

佢好似話有fd唔要平賣比佢

I’m TO addicted to

仔細啲睇 佢用filter 用到個product 都變埋形

X2 佢開頭啲片幾悶，放棄咗
但後尾大家講返，羊羊大咗識講野之後，就覺得佢啲片幾好睇

Vlog基本上都無咩內容，所以睇vlog呢樣野，其實真係好睇你對個個人有無好感同興趣.....無觀眾緣嘅youtuber，係會完全無興趣佢d vlog

又同pkj一樣喺到發癲跳舞
佢post嗰啲個身型同牛生post嘅爭幾遠

想問吓波仔依家係咪讀翻書讀邊間

覺得佢幾順眼同gary幾襯，唔係全職但係剪片質素都好好之前提過佢幾次都勁多負皮

秒，睇片見到啲牙好黃

佢啲片幾好睇
不過啲語氣太主持人風格
有時會悶

屌佢呢家真係成個杜麗莎咁

佢搽錯左收縮水

佢搽錯收縮水

以為post 唔到撳多左次,sorry

其實佢啲衫好似街市工人買嗰啲質地，都無設計感，只會抄款，仲要亂抄，專抄工人姐姐款，吾怪得要搵屎盤！

我都認同佢係有心機打咁大段野分享
但係佢讚啲野真係極牽強
可能我孤陋寡聞啦 我就未見過邊個youtuber/kol會係下面低炒影睫毛 然後同人講好長好翹

Po上嚟同大家一齊笑下就比人話係私怨撚 我夠可以話你係堆reviewer啦

咪又係asso叻得去邊
不過係浸大電影定唔知media asso
有識嘅人讀呢個仲同佢變fd咗

咁讀asso都無乜野嘅
佢又讀到自己嘅興趣又搵到食
比起同齡嘅人好架啦
起碼好過佢女朋友多多聲
拍片又唔好睇 又無野做

好過不學無術嘅蛙妹先

最起碼會識增值自己唔會不學無術

pkj有種屯門娜娜既風味
佢有種星期日灣仔天橋既風味

咁900卡路里又真係少咗啲
唔知原來liz咁嘅身型都係900卡
平時睇vlog冇乜點留意呢啲嘢
仲以為佢只係煮嘢食就咁講下嗰餐幾多卡
單純見你頭先屌人講計卡路里
只係想講返呢個係一個健康嘅習慣
只係要keep返喺正常嘅水平係絕對冇問題
希望大家唔好因為啲唔鍾意嘅YouTuber實行卡路里控制而妖魔化呢樣嘢
btw至於壓力呢樣嘢真係因人而異
有啲人會覺得keep fit路上有人一齊會開心啲

係囉 都唔知點解佢咁少人睇 又靚女講嘢又有條理 希望多啲人睇佢 利申老觀眾

下900卡....唔係有咩特別日子要咁嘅需要，每一日最少要食到基礎代謝...如果唔係新陳代謝會愈嚟愈慢

長久落去直情會加速老化添 得不償失
有啲人會心諗唔想做運動嚟加output就不如減intake

將彩度拉到最恆

但咁係好唔健康

900卡一日 食得d乜飲杯珍珠奶茶都無得再食
我覺得飲食均衡再做運動先係最有效，令到自己Input output合比例就得。
申利BMI 19

同埋做運動可以令皮膚變好，人睇落都後生d係真。玩運動嘅老人家望落都後生d係真

po親都縮到鼻屎咁細 係咪因為p唔到片

有冇人出公海post
依啲咁嘅仆街真係要推出去

崠真係好白

但個女咁黑岀賣咗佢

見到上面絲打講起健身 原來emi wong係外國真係幾紅啲外國人會覺得佢啲片強度比較低 拎佢同Pamela Reif 同chloe ting做比較

垃圾黎身材完全冇說服力

好耐都唔見gogreengolean了

唔明點解佢可以喺外國紅到

早排見佢同方力申拍youtube片

個post搵死人
又開喺吹水台

見係大家都係痴線西
唔打吾你老母咁惡啦
希望絲打下次打返啱個「唔」字

可以用搜尋功能
一打痴線西就有

就咁search痴線西咪已經搵到

咁之前開喺娛樂台喎

我都係 㩒入娛樂台搵好耐

講句都要畀人屌

更正呀！900卡係雪姨同manson條片講自己一日只係食900卡
Liz唔知佢一日食幾多卡，而係佢次次都講咩肥左呀卡路里喺嘴邊姐

我都唔明
Fit過佢又講英文嘅fitness youtuber大把啦

應該係 同埋唔好成日翹腳坐
就好似天生有啲人55身但有啲就上3下7咁
其實比例好 大屎忽都可以好正
台灣有個youtuber叫福爾思庭
佢身短腳長 腰勁幼但盤骨好大
但佢依排有做gym 望落個屎忽正到

但屎盤比例唔靚更加核突

佢上次唔係喺ig有份like鬧屎盤嘅cm㗎咩
痴線好撚假

唔止翹腳坐
其實坐得耐 坐得多 少郁動 都會令盤骨望落大
btw好鍾意睇福爾思庭

咁你朋友有無問下佢點解鐘意佢女朋友
同埋好好奇佢屋企人點睇雲西
仲成日上去訓 三人一房

雪姨本身都老

期間限定

我都好鐘意睇佢
我寧願盤骨大都好過假外胯
我本身已經係55身 有假外胯好似變埋64身咁

我反而覺得佢因為係主持人, 所以講野有文有路, 咬字清晰
唔會聽得好辛苦 btw好鍾意睇佢同男朋友gary d互動
點解佢會有負皮?
佢係黃ytb

有人Q&A問過佢呢個問題
佢話 “咁可以點呀，有乜咁尷尬？又唔係三個一齊訓”
佢地有無諗過個細佬嘅感受架
仲有佢唔係好錫隻貓架咩？呢啲咁嘅時勢仲帶住隻貓周圍走都好危險啦

我自己係由呢條片先開始睇佢地
佢最多view係旅遊片 但我冇睇哂 鍾意睇日常vlog多D 睇睇下覺得佢同gary d互動好搞笑
絕對唔係 this bad bad , the most good果d

下, 但佢條仔張床咪最多3呎半單人床, 點訓兩條友

睇波仔新嗰條片佢細佬應該訓下面張床
佢哋兩個訓上格

屌頭先睇sisland ig 真係笑到噴水 成班喺度工人姐姐系列屎盤真係就快喊㗎啦

你做好自己就得啦
下下批鬥人 鬥黃咁樣分化對我地有咩好處

咁樣叫分化 睇下serco咁樣復會唔會比人屌
之前絲打講得岩呀 嘉樂係復得差
冇話佢唔黃

其實你自己都覺得有問題先blur左上面再post啦

根本就無乜大牌子係黃
就算一啲外國brand唔表態 都唔代表係黃

個post想點

其實我覺得個問題唔係真係咁大
但佢反應大/覆得差係真
只係想focus佢嘅回覆先blur左上面嘅內容

barking dog咪聽到佢扑野

一齊 Twitter search #HongKong, Jimmy Lai, Hong Kong, Apple Daily 呢啲 keywords
retweet like comment

支持

其實人地不嬲黃 又有一直post文宣
你dm一句「如果真係黃就xxxx」真係好煩
人地做左咁多野你憑咩一句埋黎就否定人係黃？

樓上都講左你語氣差果d/有問題先blur
你仲要唔覺自己有問題
話番heyman反應大 覆得差

真心唔明點解你d語氣態度要咁咄咄逼人
趕盡同路人有咩好處？

都係果句 有咁多時間留意人批鬥人夠唔夠黃
不如做多d有建設性既野仲好

絲打唔好理佢啦，睇落佢都係唔覺自己語氣有問題

呢條友越黎越煩 成日要人like post都算
人地同佢呻 仲要話人都幾捱得廢到

但佢之前唔係話覺得冇用所以quit咩
仲話自己成績好好夠入返u 唔係讀唔成先quit

咁唔係可以點答

南瓜珍最新個post連片都p

除咗最右個細路女 個個個頭都好似岩岩訓醒咁

山東個女得罪咗髮型師？

點解個個都唔靚 （地獄之子）

得罪講句 最醜樣係崠個女

咁不如你公開埋上面

想點呀呢間嘢⋯⋯
衫又唔靚 啲大人細路model又咁fail
我係港豬/藍絲嘅話 睇完都係寧願上淘寶買好過

崠個女格離個個都ok嘅，其實靚女d嘅小朋友model好難搵咩？點解要咁倒自己米

對比完崠個女仲係好醜

佢間Shop個網啲相勁少佢個女
同埋呢張相佢執過佢個女隻眼

原始樣

好少見bb個樣都要p

我估唔到裝修完都係照樣細佬兩個一間房

佢屋企唔係好有錢咖咩
以為佢地三姊弟一人一間房

利申：冇睇開

我估唔係去到好好好有錢
應該係中產以上咁
之前睇過佢d 舊片 同 裝修完home tour 之類
都係細佬同呀哥一間房
家姐自己一間

同一間房唔等於冇錢嘅 假假都係住element上蓋

佢同gary啲互動好sweet

覺得佢講野比人感覺幾有氣質

最右好似金秀賢

其實佢搵佢個女做model真係一個勁唔明智嘅選擇

真係咩 又玩ocamp又同ex拍拖又拍片
利伸 前asso同學

佢自己講咋
考得3.2 就咁口響話一定入到u 讀埋year 2先講啦
而家咪又要讀返 都唔知有冇啲妹妹仔當初跟佢唔讀書

商科hkcc 3.2

其實之前heyman出片都講明shiseido用撐警劉奕菲一定唔會買唔會用 呢條就係佢底線 咁樣唔係偽黃啩？
個個「盡做」嘅標準都唔同
化妝品護膚品呢啲搵到適合自己嘅要再搵代替品其實真係唔易
有咩大公司喺中蟈冇生意唔奶共？一個中蟈聲明嗰啲有幾多可以企硬唔出 保礦力都跪埋啦

咁講法「如果你真係黃」起碼要罷齊iphone facebook ig whatsapp nike adidas
呢啲仲要俾美國國會議員點名過㗎

剩係可以用Twitter同line唔係就偽黃！用iphone就偽黃！明明咁多替代品！

係咪咁？

我都同意有絲打話個語氣太主持人有啲悶
但見到都會播吓支持吓

個 係一定好撚柒知你入到啦，咁入未啊？

所以佢地兩個其實好襯
唔明之前點解咁多人話隻西襯佢唔起

top up又應該真係一定入到嘅 有錢讀就得啦
不過睇嚟佢好介意人地笑9佢讀唔到

崠個大陸拍檔samie !好似話又生女，3條女！
好似佢哋仲有另外一個大陸拍檔Angie，嗰個都好似生咗2個女，我唸崠個追仔夢可以bye bye! 成班friend無一個生仔！

最正係佢哋啲女全部都係舖頭生招牌！全部都好樣衰

好撚柒 仲要大大隻字
係一定
知喇知喇叻仔喇勁喇最academic係你喇

笑死我同絲打個留言好似

笑到仆街

其實生女定生仔係男方決定
唔好咁迷信啦
佢個女真係唔靚
希望佢如果仲愛屋企人既話就咪推佢出黎做model啦

絲打快啲走 呢度唔話得serco

咪咁啦 郁啲就話失望
唔post ig story就一定代表唔關心㗎咩
咁大把人都無post啦 洗唔洗整個list出嚟批鬥呀？

又嚟了
歐陽白露新片 “吃了一堆熱量的ME”
利申: 無睇

咁你做人都幾攰

搞唔掂快d讀啦 一定要讀喎

好奇一問 其實佢都好耐冇提過香港既野
日日洗版都係佢既廣告
點解仲死叫佢深黃？
佢黃 我唔會否認 但唔覺得深黃同埋唔屌得
捐一次錢可以做咁耐擋箭牌
終於明點解佢當日要出個post大大聲話自己捐完錢

Hkcc marketing 3.2....
我識嗰啲全部3.7 3.8都未認叻

乜大家覺得有po story=一定深黃
唔po=ok屌得原來你唔關心政治

拿拿拿
你震留意埋佢身邊個啲係咩人喎
正所謂池中無魚蝦自大

咁佢點解係深黃 利申唔係haters
純粹唔明點解連登一直唔屌得Serco

其實講到底佢都係一間shop嚟 佢又唔係KOL
再者我覺得repost文宣新聞呢啲 應做就做囉 唔使計住掛？ 我諗一個人有冇關注件事唔應該係用佢有冇經常講起/repost嚟定義 正如你咁講佢捐咗錢出po就係大肆宣傳 咁佢唔po又會唔會話佢唔捐？
同埋而家根本係持久戰嚟 做好自己先 唔好計較咁多 個人都舒服啲啦

又一個古代絲打

最右有啲似yumiko個女

無話唔屌得
但佢飲左%然後肯回應肯認錯
大家覺得無謂逼死自己人 可以收貨啫
深唔深黃我唔知
但佢的確好早期已經表左態捐埋錢

唔否認係黃咪得囉 唔好再分深定淺啦救命又鬥黃

上面有絲話佢深黃 捐過錢 叫人咪屌
我先問兩句

Cc班o camp撚出名free ride 搏盡無悔
佢有3已經好叻架啦

HKCC商科3.2仲好意思咁自豪

可能佢d fd攞開2.幾 有3已經係成績最好個個

Ou都係u啦

留意咗哈韓今晚呢位絲打好耐 好似淨係追擊山東sue一個 同埋啲語氣...

唔想變鬧交post但係都想講 其實好多嘢係冇可能樣樣計住晒 見到呢幾日都好多人po上嚟話 邊個邊個係黃但又唔見佢做呢樣野 (heyman/serco) 每個人嘅付出標準都唔同
我唔知絲你係咪覺得一定要Po 呢啲去證明自己一直都係黃嘅立場 以我自己為例 我覺得唔一定要用IG去證明呢樣野 因為其實呢件事好明顯係Twitter上retweet係更加有用

講真咁大件事有邊個香港人會唔知道今日蘋果日報俾人搞 與其喺同溫層宣傳點解唔喺Twitter到retweet比更多人知

好似離咗題但係我純粹係想同絲打講互相分化 比較做得多 定唔多 都係共產黨嘅手段 明白絲打着緊香港 但係你叫佢post一個文宣係咪即刻幫到成件事先？ 一味咁指責佢 對黃色經濟圈有咩幫助？ 佢又唔係食過人血饅頭 做個啲咩對黃圈唔住嘅事

其實成場運動嘅世界觀其實好大 我地唔應該執着係呢啲咁小嘅事到

好心佢柒少陣啦
top up degree=top up degree la
不如話副學士=學士
我家姐都話我知無分別架
只不過讀少兩年所以叫[副]學士
top up degree gpa 唔撚洗過3都入到啦 傻豬
有邊間大專唔係做靚個gpa
無論hkcc 定太空都大把人gpa 爆4
3.2算得係咩
plus家陣大專學位（八大 ou 恆大 珠海 thei sssdp asos hd topup......etc)
仲多過你考生人數
讀到degree 已經係basic

有時係道諗班youtuber 講野白痴唔係係原因
成日浸醉係所謂的拍片生涯
最多比你enhance 到 technical skill 同成班圍威喂好多friend
但眼界真係好淺😌

Joycelyn 好似同佢同屆

再補多句
鬧黃店唔po蘋果日報同周庭比政府搞嘅文宣 VS 集中火力去Twitter retweet開post 比國際知香港發生咩事

呢兩樣野比一樣嘢先至係真正幫到場運動？

真係唔好意思講咗咁多唔關痴線西嘅嘢 但係我純粹係覺得一種互相指責 邊個先係深黃 邊個唔係深黃嘅風氣真係好無用 只有負面影響 所以忍唔住講多幾句

更何況jade brandy pumpkin 崠 coffee Emily 呢啲藍絲兼完全冇表態嘅港豬 咪仲乞人憎兼過分

點解要批鬥一啲已經表左態又會po文宣捐錢嘅人呢？

其實你係咪丁丁請黎既打手 見你淨係追住佢鬧

真
其實唔明點解好多人都覺得黃絲一定要完美無瑕唔可以做錯做少一樣野
如果唔係你就係偽黃五毛共狗
唔單止講緊heyman serco
就連蘋果一直咁辛苦支持場運動
有時佢地記者用錯啲蝗語例如小三富二代
好多人就會屌蘋果係毒果偽黃呃人課金實則想滲透中共文化

其實呢個po出現過好多次鬥黃既爭坳
如果真係好似撐警狗brandyjade
我好贊成大家一齊批鬥佢地
但如果係同路人又駛唔駛咁harsh？

特登起咗佢底 以為佢係之前嗰位古墓派絲打緊身超人

hkcc好似4.5滿分？
3.2/4.5就收皮啦
廢到
上下non ju個po到睇商科幾多分先有offer啦

佢而家好似仲有讀書
有冇同佢同科嘅人知佢gpa幾多

屌 笑咗山東老羞成怒 問人想點姐
想點？想笑你囉 想點

頭都唔梳就影宣傳相 可以再hea啲
影宣明會果啲幫助山區兒童海報啊？

狗妹依家好似交功課咁 有咩事就淨係repost 1個story敷衍吓大家
令大家覺得佢係黃

收皮啦黑警家屬
永遠都唔會唔記得班狗係點樣對香港人㗎
特別係你隻支那黨狗呀哥 一世都唔會原諒你哋
黑警死全家

佢女朋友其實係讀緊咩/返緊咩工

真 見到emily仲係咁宣傳自己個酒店show
屌完全無心情吃喝玩樂呀

如果你話到自己好黃，但又好委屈因為工作關係唔可以表態，至少你今日唔會有心情post咁多開心野囉，真係見到都燥

之前好似係讀柴灣ive?
跟住讀讀下冇讀

笑死

唔原諒還唔原諒 就算佢扮野佢都係有真正repost比佢d follower見到啊唔係咩

佢啲M 正常返未？

仲有 佢啲英文真係好難聽

Real
D accent 聽到都火

痴線西們買左蘋果日報未

個樣都好豬

黃可樂！！

其實之前721定唔知612佢post咗好多個story
不過都係啲repost再加幾隻字

Po又話黑警死全家
唔po又話黑警死全家
其實你想點姐
仲難服侍過老母
好心得閒屌下藍絲啦
Po得story都算半個同路人 仲起勢屌 上面都話唔好鬥黃 你又黎鬥

好多KOL都係社會垃圾黎原諒佢地啦

又唔洗真係咁對人不對事嘅
佢想讀果科其實gpa冇business ugc收咁高
同埋係media related 會睇portfolio 咁佢拍開片都有優勢嘅
雖然覺得波仔處事有時係柒 但佢quit Hkcc mkt去bu讀film hd我又覺得幾適合佢

晏啲買

得top up仲咁撚招積 yr3入u叫senior entry
TOP UP就一定係TOP UP 係一定

Top up就唔好講出嚟啦 asso 上唔到ugc已經會比人笑

仲有黑咗icon

agger 就算佢扮都接受
藍嘅fans見到佢post都眼冤

況且大家又無吹奏佢有幾黃搬佢上神枱
我覺得ok阿

吹奏下Sona先有錢但唔離地，仲Share News Post大家多d支持啦好過hagone多多聲

如果咁唔鬧得 咁就唔好再屌D KOL用藍band了

唔好自己嗰套黃嘅程度套放係其他人身上 咁樣同文革批鬥係冇分別 唔好再鬥黃啦好唔好

話kol用藍brand嘅人自己又做好咗自己嗰份未 一開水喉全部東江屎水係咪唔用？係咪真係冇再搭黨鐵？冇用過八達通？apple奶共係咪唔用iphone macbook? 鬥黃係沒完沒了 求吓大家學下藍絲不分化啦

講真 人哋份工就係要試唔同brand嘅products嘅，咁高調罷藍店真係斷自己米路

唔通我番緊中資公司要quit，教緊紅底學校又要唔撈咩

好多嘢根本罷唔到.. 如果要求200萬人同一把尺 就會趕走好多同路人

老老豆豆 你咁樣Blur就好似我鬧你「死八婆」在先
你鬧返我「屌你老味」
但我剩係cap低你鬧返我嗰句擺上網話你串嘴

咁樣評論都唔全面 唔公道啦

true

絲打記得買蘋果

化妝品同necessity 點可以一齊比 化妝品要你數歐美日韓咩都有，基本上手指腳指數曬數埋頭髮都數唔曬隔離化妝post啲絲打由lancome何韻詩事件罷到依家，其實要戒真係唔係咁難

咁當然我認同唔好鬥黃唔好將自己果套強加喺人地身上，但如果喺化妝品護膚品方面，有得揀我寧願用黃/外國既indie brand講真有咁多alternative咪當俾藉口自己試新野

我覺得係個句如果真係黃就點點點有啲harsh姐，令到heyman覺得個句話好似抹殺佢之前做嘅野，刺激到佢串番問呢句個絲打

戒lancome係唔難
但當99%出名既brand都要戒就難啦

講緊成個loreal group, shiseido group, mac, dior 果啲都戒緊啊不過呢啲唔係要sharp cut既咪慢慢試下轉，唔試點知好唔好用

佢原本想讀嗰科只係top up嚟
過3基本上已經有offer
但唔該唔好教到啲𡃁妹覺得gpa3.2/4.5係一個好好嘅分
笑大人個口
同佢細佬barking dog一樣
亂咁吠

我上面有講話用外國brand取代 不過有其他絲打話人哋外國brand無表過態≠係黃 有樣嘢大家要搞清楚同要接受一個事實：究竟係點樣define黃同唔黃同埋絕大部份品牌利字行頭一定係奶共包括kol份工

護膚品化妝品好personal亦都係necessity 係女仔心中塊面好重要 大家用咩brand都無所謂最緊要係啱自己用 用得開心

consumer係有權選擇唔用嗰樣產品 但係kol介紹嗰樣產品係佢嘅工作 kol絕對可以唔接嗰隻job不過人哋都要開飯 消費者唔用嗰個product唔會影響生計

佢唔係話一啲都唔高咩
sorry冇follow開佢 佢喺其他story提過3.2好好

多謝絲打分享，雖然唔啱我睇但都已訂閱，支持佢

對觀眾黎講化妝品唔係必需
但對beauty youtuber特別係全職黎講 係必需架
講真佢地都係靠廣告出event黎搵食
無比強國人逼表態小眾外國brand
真係唔覺得會sponsor佢地

每個人心入面條底線係唔同
正如好多人會罷黨鐵
但其實巴士公司都係藍架
唔通揸私架車既又話d搭巴士既人係偽黃嗎

有時間既咪打下國際線
要追擊既應該對準藍jade 崠個d
黃既 真係買錯左藍brand
咪私下dm同佢講lor
無必要擺上痴線西追擊佢係咪黃啊

我覺得佢講嘢好溫柔，講乜都聽得好舒服

其實佢個一句點樣咄咄逼人法
而家痴線西變左用mac係無問題咁 明明上十幾個post都屌緊
真心雙重標準到 明明都係一句叫佢用返黃牌
個嘉樂仔覆成幾句 起曬鋼又話人膚淺又剩
痴線西仲係捉住絲打個句「如果你係黃」
我真心睇唔出呢句有幾咄咄逼人

全力狙擊港豬同藍個啲啦
崠 藍jade coffee 蝦乾 你地嘅仔女生到咁係有原因架

都係個句 絲打不如公開上面既對話

同幾廿個post既換左一個口吻
要唔飲東江水至可以講 我從來無係呢個post屌過邊一個唔夠黃
係睇唔過眼無啦啦 上面有絲打只係direct果個嘉樂仔一句 唔好用藍band 用下黃band就比人屌足幾頁
話佢語氣差
個句野有幾語氣差 嘉樂仔就語氣差啦 如果佢真係post左話mac做緊優惠好抵買 叫大家去買 我覺得真係有問題wor
點解個絲打提佢呢句要比你地屌

佢咪post返上面個句囉
而家個句態度好差咩

張芊芊又拉佢個黑心家姐張欣欣出黎拍片
每次有佢家姐嘅片特別多dislike

Offer呢啲從來唔係guarantee
如果佢year 2 gpa跌左呢？
佢都識講睇portfolio睇interview 咁主觀既野何來一定，如果佢話好大機會入到冇問題
但佢話係一定就好柒囉

個句野其實真係好少野 我知heyman算係黃個堆
但佢呼籲人去買其實又真係要被提醒wor
你用都可以話你搵唔到代替品
但講緊個絲打話佢會同佢講呢句係因為當時
mac做緊promote
佢出story叫人去買 咁都無問題咩

而家一句戒唔到就照用返
疫情咁 我呢半年已經戒埋化妝
對比一年前 大家口口聲聲話唔會買 罷藍band
到而家就話戒唔到 大band唔可能唔用
真心唔明係少左band用定大家已經唔記得左場運動有幾慘烈

睇得出heyman都係因為個句
如果你係黃就.....所以嬲
之後都有人dm過佢講第個brand
我記得佢都覆得好客氣講話咩自己條底線係邊
唔好鬥黃啦絲打

公開左好耐啦 追post啦一直追住問

錢嘉錢叫大家去買但係消費者有選擇權唔買架嘛 如果個個做好本份唔買佢點sell都冇用啦係咪？只係覺得唔洗cap佢上黎bin c鬥黃 因為鬥黃係冇盡頭

請做好自己 支持同路人

佢咪公開左囉 頂上已經係日期
你自己睇返post

btw係brand 唔係band 打返啱咪做藍絲黑警

我無鬥黃 你可以起足我係痴線西既底
我無指控過任何一個KOL偽黃
係睇唔過眼嘉樂仔如果真係出story叫人去買mac
個絲打咁樣提佢 佢仲起鋼
你地反過黎屌個絲打個句態度差
我真係睇唔出個句野邊隻字態度差
如果黃就咪撚叫人去買mac啦
唔岩咩

最後嗰句 如果黃⋯⋯好鬼死情緒勒索

咁D KOL無一個有問題啦
佢地做假推薦 消費者都大有選擇權唔買架
邊有可能將個責任推返去D觀眾度

頂 柒左 多謝提醒

同埋絲打
個絲打會post張對話圖
係因為有人話suenn仲用緊mac
有人都有留言話suenn不嬲港豬黎
有絲打於是post返佢自己都叫過suenn個老死heyman唔好用mac
但比佢屌返轉頭
如果suenn用藍brand係港豬
咁heyman叫人去買mac無問題
係咪好雙重標準

細個比yaki hanatam呃過之後就冇再跟kol買過野 假推薦係佢地冇道德and thats why痴線西開到第120個post 追擊藍絲jade hagone spoon好過chur住heyman個mac唔放

覺得兩邊都有唔啱嘅地方heyman係黃但係私心推薦人地買mac (唔係廣告嘅話) 就自打嘴巴啦 而個位絲打態度都可以好啲 係黃嘅但係俾人誤會自己偽黃的確唔好受嘅

每個人心中把黃尺唔同 冇得用自己把尺去measure其他有幾黃同達唔達到自己黃的要求 所以唔存在一個標準

我唔覆啦
我無意鬥黃 都無鬥過任何人黃
我只係想代個絲打抱不平
句野有幾難聽我就睇唔出 我只係見到如果真係heyman叫人買mac 有人提醒佢 但比佢屌返轉頭 之後仲要再比痴線西屌 有部份人仲開始講緊用mac無問題 it 3ce無問題
我覺得個絲打都係同路人姐 無必要話到佢講個句野好好好難聽 而幫曬個KOL講野

戒化妝+1 淨係畫眉就岀街唇膏粉底胭脂碎粉眼影全部都冇用過

大家一定要支持呢啲良心youtuber呀

往往情緒勒索人嗰個都係唔發覺既
人人對藍既尺都唔同
奶共聲明個個大brand都有出
對佢藍既尺係唔可以搵代言人咪就係咁
其實大家無鬧過個絲打dm kol
我覺得佢會想dm提醒kol呢個行為好好
係字眼上唔需要鬥黃同情緒勒索

認同
可能絲打表達得唔好 但都係善意嘅提醒
Heyman一定係黃我地都知
但佢講明唔係賣廣告都sell MAC啲product我覺得有問題囉
你話佢收咗錢幫MAC賣廣告都算
依家係直情真心推介叫人買MAC喎
唔罷買都算仲要幫人地sell埋

佢家姐做返平面model算啦聽佢地講嘢好辛苦 一個快一個慢 佢家姐又成日搶嚟講又多廢話

一句唔好鬥黃 唔係擋箭牌
Heyman就係態度差 我一開始屌都係話
唔好講到自己付出左好多 唔賣廣告 = 我付出左好多
賺少左錢 = 付出左好多 聽到覺得唔太好
佢係黃 但真係可以回覆得好d
更甚 我覺得賣藍廣告 然後再推介黃既真係冇問題
出post 藍既收錢 黃既推介 （反正佢地同類型產品件件都推介）大家同路人會明

我又唔係想屌個位絲打，如果hurt到個位絲打唔好意思，我都係想嘗試分析heyman點解禁大反應，同埋我都認為heyman今次做得唔岩

至於有人借呢件事指責個位絲打鬥黃，然後講用藍brand 嘅化妝護膚品甚至非必需品嘅名牌袋都冇問題，呢件事我個人來講都係接受唔到

大家點睇Bomba又出返黎？

特別中意呢d 有風骨

今日有買apple表態嘅都好好

其實我有啲shocked原來咁多絲打覺得用藍brand無問題

「如果真係黃」咪啫係暗示緊人偽黃囉
咁就偽黃
俾我都燥啦屌

一句講晒 中資公司 藍店嘅黃絲辭晒職未？

小明好鬼正

Model而家冇乜job撈唔掂呀嘛咪轉做kol再想做埋Youtube

我愛你啊kat

我覺得喺中資返工
賺佢哋錢回饋黃圈又冇乜問題
有糧出㗎嘛
反正你唔賺
畀個藍屍賺完將啲錢用落藍圈到咪仲衰
你話你畀錢佢賺就唔好喇

同理，黃嘅beauty YouTuber都係賺緊藍圈嘅錢啫
佢哋都會回饋黃圈呀

所以我哋要追擊嘅係明顯藍嘅kol Sue Jade 嗰d

Heyman嗰d就算啦 不過佢仲出埋post 叫人去買就真係柒咗d

都已經過咗成年 仲係到鬥黃係咩玩法
根本好多都係雞蛋裡挑骨頭
盡力做 做得幾多得幾多咪得
你又唔知啲KOL背後做咗幾多野
只係做錯少少／逼於無奈要去做都係到狂屌
唔係唔屌得 提醒完咪算
落力屌啲藍絲KOL同港豬好過啦

句句都要「！」

Non-jupas不嬲都好唔透明
有人可以3.5有offer 有人3.9都無

佢哪來的自信

你個比喻錯晒
家樂仔話mac做緊promo叫大家快d買仲話唔係廣告
你打工唔收錢

我同意佢地都係藍錢落黃Kol身上
理論上係無壞 個人覺得無咩問題
係有d品牌特藍特紅最好避免一下囉

負面睇 Kol 價值就係有一定嘅宣傳作用
觀眾未必同痴線西一樣會上網check係唔係藍紅店去分辨, 唔好睇少港豬嘅數量 話藍錢落黃kol度, 同時間更多黃錢又落返藍度好矛盾

唉可能有幾廿個人都係用呢個態度去提佢
俾你係咁俾人講你都燥啦

就算玩到幾癲 影相都會執靚啲先影啦

的確係

本身梳好咗嘅又點會亂到咁呀
唔識落spray？臨開始影之前唔識梳返好？
咁都有得賴

真 依家佢地就係覺得同路人po過文宣 就算po story話比大家知mac買一送一好抵啊個啲乜乜柒柒 都唔屌得咖 同佢講黃都有好多其他化妝品 就會覺得係鬥緊黃 又話用開既化妝品9成係藍 又話個個膚質唔同好難轉其他 又話迫死同路人

一個heyman可以討論成十幾頁

都係個句 絲打不如追返post先？

絲打

佢地覺得同路人做咩都岩咖啦

Jonjon

唔好咁啦
當初又係你問人 你態度係咪真係咁差
有絲打唔同意你嘅做法 你而家又講埋啲悔氣說話
提醒嘉樂仔出發點係好 或者你都冇心鬥黃 但字眼上睇落真係唔太舒服由提醒變要挾咁 希望你理解我講咩

當初係有人問我語氣係咪好差咁問佢所以嘉樂反應先咁大

佢個女十張相有九張個頭都咁亂
根本自己都懶得理個女

邊個問先都好啦 而家無論係答嗰個定問嗰個都好 比人個感覺真係差左啲 單靠文字表達一定會有啲不足 下次dm嘅時候注意下就ok啦

見絲打咁講 我去睇返heyman覆咗d咩
佢原本既回覆態度都無咩特別

可能係因為個句 黃就點點點
所以語氣咁差?

講唔通喎
平時自己影相咁姿整
啲小朋友個頭就咁亂
做得宣傳照就想吸引人買
個頭亂到咁 影睡衣宣傳照就差唔多

好簡單問題係宣傳勸籲
嘉樂仔自己用收收埋埋其實無問題
佢自己黃藍尺度大細亦都無人想知
錯就錯在佢kol宣傳作用一定有
即使無收錢唔係廣告po相都一定比普通人更有效
佢自己無理由唔知架？
而佢呢個行為又是咪助長緊藍圈？
咁樣真係好矛盾

覺得佢唔係港豬 但佢之前發表過啲見解比好多網友屌佢唔夠黃 佢就好悔氣咁話要尊重唔同人有唔同睇法 唔想鬧交唔會再發表

佢可能又係啲舊式和理非

但佢剪片真係麻麻 成日都cut得好勁 佢講嘢係咪唔可以一次過 同埋硬係覺得佢講野有鄉音 又無啦啦要塞啲英文入去 希望佢可以改善下
利申：有sub有like

但瘋掉嘅佢 影相個頭都好整齊喎 唔理個女就唔理啦 藉口多多個女咁撚柒都係遺傳你炸，係到嫌棄人

依啲野真係好個人
如果我比人話我一句
「如果你係黃就唔會點點點」再搭個閪笑emoji
我真係會好唔開心
Heyman咁答當然係激動啲 但唔係無原因

其實咪就係佢依種態度黑人憎
之後啲絲打都係講句真實感受
但佢堅持自己無問題
都唔緊要架
但之後又要講埋啲悔氣說話

真係可以慳返啖氣

已成為佢打手又靚又黃

前題係因為po咗mac...而唔係無端端話佢

見原來都係同一個絲打dm
可能覺得絲打針住佢 所以heyman先態度差?
其實作為beauty youtuber做到罷買shiseido已經好難得
我自己覺得可以多少少體諒
將精力放係藍/港豬身上好過

你岩岩話依啲野真係好個人既 依家又唔係啦？

話緊你又要問人自己個態度好差咩
咀絲打們講左自己意見
你唔接受都算仲要發悔氣
曲解人地意思
佢地覺得同路人做咩都岩咖啦
依句呀 你講架

崠個女頭髮真係亂到cs無一張係整齊，但佢自己個頭就札得勁靚

應該好快又收皮
可惜了爆江

原來個絲打問完又問 係人都覺得煩啦 仲要情緒勒索
不過個絲打永遠都唔覺得自己有問題
仲起晒槓

Agger
唔係話同路人做咩都啱 唔可以批評
但不妨比多啲體諒
嘉樂仔好似係第一個beauty youtuber公開話罷？唔知有冇記錯
都證明佢”真係黃”啦

仲以為你想講個大女成日都好似想崠關心佢多啲

其實如果heyman買完MAC唔po出黎話好抵好好用就唔會俾人話啦
講到絲打無啦啦屌佢咁
你話絲打嘅同時 嘉樂仔都唔覺得自己有問題啦
買MAC之餘sell埋人地買都冇問題？
大家可唔可以對事不對人？
嘉樂仔係黃大家有眼睇
但今次佢的確有唔啱又唔俾講
同路人都係人 都會有錯
有錯指出再改善唔好咩？

笑死 又要扮到唔嬲咁
不過頭髮凌亂唔係大問題
最大問題都係遺傳佢個樣

覺得佢面型有少少少少似忍者亂太郎個老師但overall嚟講又係靚 有種講唔出嘅氣質 可能真係相由心生

佢有種溫柔又好硬朗嘅感覺
雖然佢有時拍片講嘢好似尷尷尬尬咁
但睇佢啲片都幾舒服

之前佢同仙仙拍嘅staycation片同講焗爐嘅片都好好睇

其實意見就雙方都有嘅
撇除你話我個語氣啦
你覺得今時今日幫mac promote哩件事岩唔岩先

都係提醒下佢仲有黃嘅化妝品牌子姐

其實佢自己用真係冇問題
你用咩都冇人知啦
問題係po哂出黎 我語氣又唔係屌佢
但咁都比人話我情緒勒索 真係無野好講

其實個絲打第一次問果句 Mac藍咖喎無咩問題架
咁Heyman都答左點解佢會用mac
就係樓上絲打講嘅 人人個標準唔同依樣野
咁Heyman個做黃絲標準
你唔接受嘅話 咁咪unfollow

但再嚟多次仲要「如果你係黃」咁情緒勒索
Heyman見到都炆啦

利申：上幾頁先狙擊完Heyman 但覺得真係唔需要係藍店標準不一上面針住同路人

我就真係唔認同promote Mac
但睇返你地早啲嘅DM Heyman
佢其實已經覆左你 佢果把尺係點
果次你問法同佢答法大家都好peaceful
咁如果你唔agree可以再同佢傾多啲
講佢知點解你覺得promote mac係唔啱
Instead of一句對埋去「如果你係黃」

我估係佢嘅角度諗：
我之前都答左你點解啦 又繼續話我
所以佢咪好激動咁覆返你

咁之後我咪答返佢黃嘅化妝品都有好多
唔知原來「如果你係黃」哩句咁大反應仲吹到情緒勒索

我以為第一次問佢會mean啲添
Emoji又冇得個幾個句號
真心依家先知大家覺得「。。。」peaceful d
下次會改善唔用emoji aka西樣emoji
其實我第二次覆真係冇諗住話佢
亦唔知佢反應會咁大lol
Anyway真係見仁見智 再講落去都冇意思

見佢不停著果間野既衫
真係一啲好感都冇

啱啱睇Beth ig story見到原來Ezra咁細個已經學中文英文西班牙文同法文

好貼紙相feel

p過龍喇

Ezra如果handle到又有興趣嘅 真係好叻仔

對眼P大左十倍

驟眼睇好似個Cissy
26歲人 真係p過龍

知道Beth識法文，無諗過西班牙文都咁叻
Ezra好有小王子feel

Beth都讀得好好聽

準備讀ischool要比個仔知呢個世界有好多人有唔language and culture
好想beth做我媽媽

好叻仔
好想做beth 嘅仔女

全部啲樣都好膠

好撚樣衰啊yepi
日日淨係識賣廣告 初心呢？
收皮啦 睇見都想作嘔

但最奇怪既都係yepi
點解佢個樣咁多變

Btw PKJ一冇得抄design就出晒事，賣到咁貴仲要咁核突。

佢依家條條片都係廣告咁濟
真係好低質

原來仲識法文
Ezra細細個睇覺得佢麻麻
宜家越大越斯文 又靚仔
同善兒一齊真係好可愛

正式成為Kat打手

下個post應該置頂唔好再批鬥表過態既同路人kol/youtuber夠唔夠黃 大把人仲係到平行世界緊既離地港豬山崠 藍絲jade pumpkin jenn 又唔見你地講 係到批鬥同路人po咩ig story係做咩事

好柒

佢唔係賣化妝品架咩，點解有特價下午茶
個Design 真係好撚柒，用word整咁

張相膠到好似唔係影出嚟
係每樣野本身分開
逐樣逐樣Key上去咁
連5官都係咁

佢老公越嚟越似阮兆祥

呢張真係好誇張

又黃又識教小朋友

唔好鬧交啦
家樂仔都講到咁耐
總之不鬥黃 不分化

JonJon好正

咁我轉一轉 停晒用iphone ipad ig facebook whatsapp未？又講緊出新iphone啦 fb ig有冇post嘢？有冇whatsapp人？唔收錢繼續宣傳緊奶共公司喎

羊羊個頭自然攣長期打風咁
都冇崠七咁7

羊羊嘅動作神態好搞笑好可愛
係會一路睇片一路對住電腦笑

本身對佢無感覺，依家勁多廣告，又P到張張唔同樣，佢個咀真係好醜
完全零觀賞價值，愈來愈唔鍾意佢

樣問題

睇黎絲打仲係唔覺自己句野有問題咁你一開始洗乜blur左上面 又係你自己post上痴線西問我地：語氣係咪真係咁差？大家比完意見 又話我地吹到情緒勒索 又話佢地覺得同路人做咩都冇錯之類果d晦氣說話 咁其實你想點？

本來都冇諗住再覆你 廢時你又覺得我地針住你拉件事去鬥黃到 但最後想講句 你個人真係好撚麻煩

羊羊個頭係電架

Cyncyn都買左蘋果

未電之前都係長期打風
電咗反而整齊咗

Hagone呢

係咪我隻眼有問題
Any Differences
蝗丁：邊有咁快見效啊

合埋佢個死人口得唔得

啲箭嘴係咩事

笑咗出聲好直接

唔係好想見到佢d打爛晒風嘅牙

話就話serco要靠班客搵食 但都真心佩服佢有咩事都咁好態度（雖然唔知係咪佢真人覆）
Eq低少少都隨時大暴走
抵佢搵咁多嘅

成個樣都好fail
越p越過份 日日同福正閪迷樣
仲要搬埋去studio住
初心呢

Sor呀唔記得咗 應該去ig shop嗰邊傾

態度好就係佢越做越大嘅原因
利申 終極serco打手

大家咁話啦

我可唔可以理解做用完佢個產品之後塊面會黃咗

多謝咁多位有發聲既黃Youtuber

睇到佢個女就唔知點解好想打佢

你喜啦我就唔覺得語氣差嘅

答得好大方

佢以前啲片好好睇嗰陣比佢燒著咗買好多嘢

而家低質咗好多，啲片2倍速都睇唔落去

劣化到成隻醜樣肥桃咁

Key咁大個人頭落左下角係咩事

佢未分手前我都有睇曬佢啲片

自從睇完分手後佢同個妹嘅日本vlog，突然冇興趣睇落去

佢藍架，唔洗旨意佢

其實佢某程度上都算誠實
俾人睇到冇分別

等你出片阿Kat隔離完lu Yeah

好勁
仲記得前幾個post有絲話ezra唔識講野係咪學野慢

第一張個idea 係幾正嘅，不過個design 柒啫，想扮茶記menu又扮得唔似。第二張真係睇唔撚透點解要p 個人頂上去做乜柒

其實我就唔覺得果位絲打語氣差既 當然可以再禮貌啲
但你地嘈緊佢咩呢？如果話佢鬥黃都算，但你針對佢語氣差有咩意思呢 佢語氣差唔差關痴線西咩事
完啦好嗎講咁耐

絲打 用緊同做宣傳係兩件事

我唔係贊成個個絲打用咁嘅語氣pm家樂仔
係你比喻錯晒先忍唔住覆你 你同嗰個絲打語氣

搵唔到代替品咪繼續用 好平常
化妝品護膚品要短時間搵好難
慢慢搵到分享替代品會更好

利申 冇鬧過YouTuber用呢類brand
你用嚟比喻嗰幾樣都慢慢轉緊
等緊佢地俾中国制裁

兩個都係我本來唔多鍾意嘅YouTube 但真係改觀左G持

有無分享一齊cls!!
今日絲打講果d都follow曬

我覺得佢以前d片好似真實d
佢第一條睇嘅係同佢一齊執行李
感覺好真實嬲有種冇加花巧嘅感覺
而家硬係有少少唔自在咁
Btw佢其實最收得係情侶vlog
蛙妹個d好悶
如果佢有新仔再拍其實應該都多人睇
可惜佢話過之後唔會咁做

岩岩都完左咁濟又要reply返出黎

絲打做咩咁惡

對住啲藍絲二代係要打撚柒佢地
成班劣種污染香港

淘緊寶
唔得閒買蘋果

真心覺得佢個女好慘
好似比佢呀媽道具咁玩
冇一張個頭係梳得好

唔好再拗啦 不如推下今日有出過聲嘅youtuber
多謝你哋

要鬧既就追擊番啲藍絲啦
jade sue alicehaha

作為公眾人物 放棄藍絲市場
到國安法出埋 周圍都係白色恐怖
真係要珍惜今時今日仲肯高調表態支持民主自由嘅youtuber

其實大家係香港生活都好辛苦好大壓力
諗返啱啱我上面同絲打爭論 自己都語氣重左
唔好意思

都係果句 痴線西一齊努力盡做
同埋不遺餘力咁狙擊藍絲

其他人至少都認得出
Yepi個樣真係膠到認唔到

記住unfollow/ dislike啲藍絲
（係之前啲post搵到呢條list)

Jade lam
Brandy lui
三鳩姐(黑警家屬）
Liz(黑警家屬）
Coffee lam
肥閪Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
Suenn wong (cheerS Beauty)
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu

粒瘡謝咗咋嘛
祛咩印

Sunny

仲有大j
大j出現喺痴線西post好有違和感

其實你繼續用緊fb ig share content就等於幫佢宣傳緊㗎啦喎

見suenn今日都有repost立場 蘋果
唔知佢真黃定偽黃
總知有po文宣就當佢係同路人
多個淺黃好過多隻豬

支持仙仙💪💪💪

其實偏黃豬都已經可以算 唔攻擊住
真係要落力追擊番啲藍屍狗
內部分化鬥深黃鬥做得多有乜用
兄弟爬山用自己底線用自己把尺盡做就得啦
我哋目標係令更多中立豬轉黃
唔係玩小圈子嘛

我覺得靜啲好

樓主pin

哩個list好似要改下

Liz同酸黃可以除名掛？
list上面嘅講緊真係藍/冇表過態
佢哋都算有repost下新聞啦pkj sue嗰啲仲衰過佢兩個喎

Add pkj

啱啱睇到都想講好叻呀
仲要係佢自己學
beth冇教
唉 好羨慕

不如順便加埋蝦乾入去

對con會唔會大左少少

「如果你真的想支持是絕對沒有藉口不支持的!」
說得好!!!
絕對係剝果班KOL棚牙!!
尤其你呀蝦乾!!!

睇慣佢平時有陰個樣咁嬲幽以為冇陰會好啲啦 點知都係柒出國際樣子問題唔係好關個髮型事其實

賣廣告啲錢攞黎租間濕鳩studio
仲話咩因為對住屋企人拍片尷尬

唔好唔記得成日衝出黎柒既Sadelle

我覺得可以有表態已經收貨
唔支持佢就另一回事
我都唔睇佢哋YouTube冇 follow佢哋
但好多絲打憎到佢哋死講親偽黃一定有份
講真 就算扮出嚟都好事嚟黃圈聲勢大啲國際線都易打啲啦
咪做鳩佢新聞話警妹kol都撐黃唔支持做狗呀哥囉
好似gphone咁識玩就事半功倍

再者而家扮黃成本越嚟越大隨時被國安法
佢肯扮直頭要鼓勵佢繼續扮扮多啲𠻹啦

救命呀一個嘉樂仔嘈足廿幾頁 打和啦super

人又黃 片又高質

Er講緊liz同suenn

其實我本身好鍾意小朋友
雖然佢咁細個又無做錯事
但睇到崠七真係好有打佢嘅衝動

用緊同宣傳嘅關係係咩 好想糾正你

我日日喺公司用部iPhone 睇ig睇左兩年幾
坐隔離個老人家連我㩒緊個app叫咩都唔想知
佢連壞電話都係問我邊部好 要Android

反向睇 我唔用ig又唔會有人跟我一齊唔用
Whatsapp就話要搵我就轉app ig冇人想睇我喎
但係家樂仔私心推介產品俾佢嘅followers
係會令冇用開嘅人去買喎

都係嗰句
我認同要搵替代品要時間 未搵到代替品用住先無可厚非
如果唔大張旗鼓叫大家一齊買會更好
同路人有唔同睇法攞出嚟討論下 希望大家都要語氣好d

唔認同試下用理據說服人 唔係就會變左咁樣
嗰個絲打想提人唔好用藍brand 語氣唔婉轉睇落似想情緒勒索
家樂仔覆其他人可以正常講睇法 對住絲打就發脾氣

其實你地回覆都唔見得語氣好好
一直捉住佢個句話佢語氣差 對KOL既行逕反而不提 唔公允得黎仲好似要幫佢審埋黑粉咁
發生咩事 完啦好無

update下藍youtuber list
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃
要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam
Brandy lui
三鳩姐(黑警家屬）
Coffee lam
肥閪Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pk jenn
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle

兩樣野性質都唔同
你咁樣比較有咩意思呀其實
講緊叫人買MAC呀
無啦啦講到飲東江水 用Apple就係共犯咁
使唔使咁樣幫個KOL撐
一係你地留一句啦
係咪叫人買MAC係你地眼中其實已經無問題啦?
你話無 我咪明曬囉 講呢D例子出黎做乜

好明白點解人地話連登係風向行先
明明幾廿個Post之前至義憤填膺咁話謝絕藍Brand
又屌好多人幫MAC IT VANS賣廣告
最搞笑係Suenn用Mac就係港豬
話嘉樂仔幫Mac賣廣告就全部反過黎咬返自己人
因為你地覺得人一句語氣差嗌足耐

唔好侮辱肥桃

唔係想幫liz講野
不過佢算叫有表態 直接比人話佢藍 偽黃
上面講啲奶共大牌子出聲明 都話每人都藍標準唔同
其實根本係雙重標準
自己戒唔到就話唔好鬥黃
有表態但唔中意個人就話係偽黃係藍
我覺得做人唔好咁雙標
利申個人立場認為其實真係唔應該鬥黃 大家盡做
但真係覺得雙重標準好煩

如果完全唔捉偽黃既前提下
全部有表過態既都應該除名
除左果兩個外
三鳩
Coffee
Mingjai
佢地都有表過態

我有時唔明點解佢地唔幫左自己啲絲打先
佢地識講批鬥同路人唔好
但批鬥絲打就得
樓上個個絲打又唔係yepi個啲人
都一齊推post推左咁耐
對佢仲mean過一個個底花花地嘅黃色生意人
姐係寧願屌走個絲打都要保個Kol?

同埋大家成日話好掛住舊登癡線西
其實有個鐵腳入過黎嫁
比人屌走左咋

係 之前Liz post埋唔少文宣
但大家都話佢係偽黃
嘉樂仔講到明老死唔係藍
前幾頁都仲屌緊Suenn港豬
又叫佢係藍Suenn
如果大家條線已經到左幫奶共牌子諗埋理由
咁應該對KOL都一視同人
日後痴線西唔會再鬥黃都係好事
有表明過立場既 痴線西就有共識唔再鬥黃
唔好雙重標準

Agger
我冇睇過liz其實 對佢嘅認識全部嚟自痴線西
但每次見有絲打cap佢story 話佢又po文宣做戲比人睇
都會r曬頭
或者佢做唔到大家心目中嘅深黃 但有表態嘅點都未去到要被批鬥掛

崠可能同你有同樣諗法

我細個都會幫Barbie公仔梳頭啦自己個女都唔梳 cls老母，生仔真係要考牌

同埋起我㡳都唔難見我會幫黃kol講好說話
Ding 蛙妹 嘉樂仔 可能都係大家唔鐘意嘅 我都有講過
我明呢度係講八卦 絲打們留言唔多唔少會帶個人情感/主觀意見
但係真黃/偽黃/深黃/淺黃方面 都真係希望大家唔好因為本身唔中意個kol 就話佢做show/做得唔夠kol歸邊要付出嘅點都比我哋普通人來得多

例如我都有大力笑鳩ding爆面仲學人出product但之前有絲打覺得佢唔係黃 我都衝出嚟幫佢講好說話

珍惜所有黃kol

嘉樂仔賣衫賣袋賣貴好多 一個月搵成幾十萬
講到推job 唔再做奶共brand搞到佢無飯開咁
講緊話有discount 佢叫人去買Mac
回覆一句「如果你黃……」佢起曬鋼
呢度就怪個絲打情緒勒索 話佢語氣差
話佢鬥黃
我可以明白人人對點為之語氣差有唔同標準 但大家唔好唔記得嘉樂仔黃 果位絲打都一樣係黃
佢可能講左句你地覺得口氣閪既野 但無必要鬧佢鬧足幾頁 話佢覆人語氣差既 可以睇返前幾頁D絲打點鬧佢法
最令我睇到擰頭既係
有部份人仲幫出聲明既奶黃Brand諗埋借口 又話用慣左轉唔到 出名既Brand全部都係藍牌
講得出呢堆說話 証明佢地根本無留意有咩代替品
有人講到用緊FB iphone 飲緊東江水既都無資格出聲
估唔到痴線西錫住一個KOL時係錫到咁
我由舊登追Post到而家 痴線西變到自己圍內唔中意既KOL做乜都係錯 做錯左野就發大鬧到出公海 一個無聊Story都可以笑足佢幾頁 其他絲打講句公道說話就幾十個負評 話佢道德西
對住自己中意既KOL就凡事幫到盡 做錯野批評幾句就算 今次係反過黎屌個絲打 自己語氣一樣差但就只針對對方
成副阿媽教仔咁 個絲打串D回覆就已經好飲犯左死罪咁

我支持呢個方案呀
唔再鬥黃 捉偽黃 無雙重標準
日後公道D 無野好嘈

liz狗女黎

啱呀明明嘉樂仔都表態得好清楚
唔好再為咗佢而嗌交啦

“日後痴線西唔會再鬥黃都係好事
有表明過立場既 痴線西就有共識唔再鬥黃
唔好雙重標準”

以後就跟呢個做
絲打們我哋一齊槍口對外集中火力追擊班藍屍好過啦

支持

追擊左班藍youtuber先

律己以嚴 待人以寬
希望大家唔好掉轉句說話用
只可以話
我哋應該係大力讚揚有宣傳並實行黃色理念比觀眾睇嘅youtuber 例如sunny balu
而唔係抨擊人哋未做得黃
除咗表態之外 每個人對黃嘅標準都唔同
無謂要拗出一個標準
利申全部吵架都skip了

你地班on9煩唔煩
係度拗邊個係黃邊個偽黃
次次一鬥親黃就一定嗌夠十幾廿頁先肯收手

唔該日日dm屌柒藍絲臭雞Jade brandy
仲有山東sue先ok？

其實講左咁耐
一開頭係話緊嘉樂仔用mac
但最後係變左語氣差

件事咁完啦
日後槍口對住班藍絲
對自己人口氣好D 條路好長 愈來愈難行
現實係傳媒機構已經被白色恐怖
而家真係我地呢班鍵盤戰士既時代
守住痴線西 好好打好呢場仗

屌笑死 真barbie啲頭髮都夠kick勁難打理
佢個女個頭同啲日久失修嘅barbie冇分別
崠應該要睇下hair repair tutorial

唔好記係心了 可能大家都各有立場 睇到既野唔同
痴線西日後槍口對外 只針對藍絲 集中火力之後應該煩到山東同Jade個堆死 好想睇呢兩個藍絲大媽仆街

仲有pk jenn同蝦乾 幾時收皮

佢係咪愈整愈衰

槍口對出啦又唔見啲藍絲鬥深藍淺藍
唔好再鬥黃 唔好趕走淺黃嘅人 要令到佢由淺黃變黃
繼續支持敢出聲嘅黃youtuber

成條片唔知做緊咩好on9

係咪做港豬做得多 連個樣都豬咗好多

拍到個好碼頭
男方講到明唔介意佢變肥
但PKJ你KOL黎
除非打算轉類別做CG個種做自己KOL
唔係真係keep返身材同個樣啦

唔講係pkj 的話
我以為係中學家長日會見到嘅阿嬸

係 佢係狗女
一開始佢冇真係完全清楚表明立場（只係係啲影片講話香港發生咗唔好嘅事 佢想喊）+一篇曖昧不明嘅文章
所以我都有追擊佢偽黃
因為身為狗女就應該要更加表明立場
但之後我成日都見到痴線西post佢repost新聞
佢真係願意繼續repost（雖然可能係世界女太識do 但起碼人哋有做）

拿
講明先 佢今日冇Post任何關於蘋果嘅嘢
個人睇法
可以從藍剔除 但唔會係黃list上榜
可以另外加一欄比睇痴線西嘅人自我判斷
一定要表明佢狗女呢個身份
寫明狗女+平時有repost新聞但8.11冇po買appledaily

上面見到有絲打話蛙妹以為自己好紅 不學無術
想問有冇source/前幾個post有討論過
有的話我去追返

臭雞張千千同張欣欣

呢兩個真係拜金姐妹花
個家姐個底花到 叫佢一聲臭雞都真係唔過份
仲要又政治冷感 淨係咪經營Social media做KOL搵著數呃飯食
但少少社會責任都無負 得閒就拎KOL個朵去搞到人無左份工 睇佢老左仲有咩老襯會中意佢

唔係妹咩？
記得上年佢好似有講過話同阿哥意見相左

唔會當佢藍 但一定會講到明佢係黑警家屬 同埋有時候repost下story不過係要比人屌嘅情況下先做 個人睇法 黑警家屬就應該要比其他人做得更加多嘢同埋如果佢出聲明同佢阿哥嗰啲割嘅話 就係值得入黃list既

佢老竇都係黑警 老竇搵仔有

呢啲幫襯藍到黑嘅舖嘅kol係咪都應該要上榜

原來上個post就係 已追完

點解我覺得after張圖仲多印咗

喺韓國有啲難買appledaily喎
呢項應該可以唔計/話佢冇呼籲會make sense啲
就咁話佢世界女 作為狗家屬冇表明立場 講埋啲模棱兩可嘅說話 但抗爭大日子有repost story 應該好啲

但不得不說呢隻臭雞真係好花心機去經營佢嘅social Media上面嘅形象
dm佢一定會好好態度咁覆
搞到我身邊有唔少人(不論男女）都好buy佢
覺得佢好nice好親民

要利益申報我認同嘅 擺佢入觀察區都合理 佢背景真係有利益衝突
但如果係黑警家屬就要比其他人做得更多 咁咪啫係回歸返鬥黃我諗我哋冇資格要求人做更多先當佢係黃？even佢係狗妹
唔通個個黃嘅黑警子女都要做到中大手足咁先當係黃？
無意引戰 純討論

想比十萬個正評你 其實佢地都係香港人
同jonjon咁講一樣 唔好覺得唔賣幾個廣告就係好大既付出
如果因為一個廣告唔黃 咁真係個人品格問題
唔啱既野 竟然幾十版話咩fb 東江水去兜 類比錯晒

睇個close up已經似cp雞翼
仲要一開始已經無咗個packaging
其他又唔見佢唔show個packaging
呢個時候仲買cp雞翼 真係正港豬嚟

咁話冇呼籲lor因為我本身諗有心既好似下圖咁做都可以

liz呢一條可以放係Q&A做第一條

我都好想糾正你
Social media platform靠嘅就係user network
一個一個慢慢唔用 轉用twitter/line 慢慢就會冇人用ig fb whatsapp
所以你用緊嘅同時就係 promote緊呢個 platform
你啲fd繼續喺呢個 platform睇到你啲嘢佢咪會繼續用囉
係成個 social network嚟
好似以前xanga轉去fb icq轉去msn咁

同埋我又冇屌人又冇針對邊個絲打 又語氣差？
不如你冷靜啲先啦

有人條線覺得俾大陸鳩逼到出濕鳩聲明唔算藍
唔係主動去撐警撐政府都唔算藍
咁佢咪繼續用同介紹囉 佢都有解釋佢嘅理據
如果條線唔同就唔係黃
咁和理非同勇武一早分晒家同互鬥啦 仲行到嚟今日咩
咁佢同嗰個絲打解釋完
都一句打埋嚟話如果你係黃就唔會用
所以我先想問番係咪咁多位黃絲都已經唔用fb ig呢啲藍嘢？
都有好多替代㗎
Btw google都奶共㗎藍㗎android都唔用得呀

總好過有埋packing 幫cp 賣免費廣告

大家出少句聲當幫忙啦
有咩好嘈 cls

似係水腫 愈來愈腫

純粹話嗰個絲打提人可以語氣好d就唔冷靜
你邊隻眼見到我鬧你同幾時話佢唔係黃
我見到你好唔冷靜咋喎

你要bin到水又唔飲得google都唔用得你真係唔覺得自己夾硬嚟

因為冇收錢咋
不過佢不嬲都港豬嚟

覆錯你唔好意思

其實一句每人嘅黃藍標準唔同
真係無野好嘈 亦唔存在雙重標準
因為依個post有幾百個絲打
每人都有權講佢睇法
我就真係無spot到邊個絲打超級雙重標準

每個KOL做得夠唔夠合唔合你心水
自己諗 但大前提係 善意提醒不鬥黃
重點狙擊頭號藍絲
完啦SUPER

拿我冇雙重標準過㗎 我一直都話suenn係有表態唔需要屌佢藍豬

每個人介定每個行為都有唔同標準
但只要大方向一樣 咪各自盡力
佢都一直有好明顯立場 有付出
又有解釋自己做法
講明shiseido嗰種就一定會罷
但純粹被逼出啲行貨聲明就認為未到藍
就算唔認同 唔使講到佢唔係真黃咁啩？

我自己唔會用mac 但我會理解佢諗法

就好似之前國泰 開頭我都覺得要繼續支持呢間公司
有兩個高層辭職攬下屬喎
不過之後佢開始炒人批鬥清洗就完全死心啦 決定要反同罷

但有人覺得佢開頭跪咗停咗員工職就要反㗎啦嘛
條線真係唔會個個一樣

我幾時有講過唔飲得水
你係咪撈亂晒啲人嚟覆呀

我本來就唔覺得係唔用得
只係如果大家要求個個標準一樣
咁就唔好多重標準
奶共google apple都要戒
好難明咩

賣絲 不如停啦 一人少句咪唔會再嘈
睇下嘈嘈下又就快開新po

鬥完黃未，屌藍絲撐警班撚樣未？

最新動向好似係嘈緊#雙重標準
就黎要將依個字同#肥蛙 一樣
列入痴線西嘈交熱門keywords

負面嘢一律del曬
Ig YouTube 都del得好快
餐廳食飯搞到人哋冇咗份工嗰單嘢
仲要出律師信令傳媒刪除佢負面報道
其實佢都好多單個底好花
做Model食人夾棍
餐廳令人冇咗份工事件
富二代買手袋
澳門賭輸錢搵有錢佬埋單
黑男配對扮單身
絲打講得啱，佢喺social Media上面落足功夫
令唔知呢啲嘢嘅人以為佢真係女神

小朋友要掌握多語言，講野係會慢過學一種語言嘅人，但佢地掌握到個技巧後講野就變得好叻
鐘意beth呀 教得好好 好有氣質

個qq仲要係台灣人

依個女人真係好唔簡單 機心女重
出身平凡但用手段洗男人錢可以變到咁富貴
一有任何負面野佢就用盡一切辦法滅聲

睇片都覺得佢好撚煩好想叫佢收嗲
成日話天秤座嘅人就係咁 天秤座嘅就係點點點
天秤座有冇教你令人冇咗份工呀張欣欣？

感覺佢po嗰啲文宣同黑警無關
諗翻kat佢會為左選舉而翻嚟香港
而Liz 似乎係無表態
話佢藍又唔係 話黃又稱唔上

好樣衰！！！
唔睇名我以為係邊位阿嬋

Google搵佢啲報道同埋討論區嘅post
除咗連登del唔到
其他delete晒
睇嚟佢真係好驚俾人知道佢真面目

Agger
藍絲廢青組合開埋網店賣野食都無人講呀
出面打緊仗佢哋仲喺到食omakase
崠sue都一樣咁藍呀
大家集中火力對付呢啲港豬kol la

啊銀

講撚到平時汁到個女好靚咁食屎啦 自己就靚靚上鏡 個女就成個山區兒童咁 點做人老母 自私到

越整越樣衰
越做gym keep fit越肥腫佢都算表表者
真係好撚樣衰

其實佢都係知自己個女點執都補救唔到
所以由得佢算

佢勁似啲肥腫難分扮靚女嘅中年新移民師奶

留番啲錢大個咗先整

我都好好奇明明佢老竇以前係個樸素嘅平頭佬
幾時變成張欣欣相中戴曬錶戴曬鏈嘅Daddy

+1

唔睇名完全認唔到佢係邊個

點解你仲會睇隻無文化死港豬啲片
見到佢個撚樣同把聲已經燥

More

多種語言唔會令小朋友學得慢啲
我兒甥仔係混血兒，同時學三種語言，爸爸係講西班牙文，兩歲幾三歲都淨係講唔同語言嘅單字。後尾去左啲兒童中心睇，姑娘話佢遲緩唔關多種語言事，冇事嘅本身都handle 到。之後我老母話大下大下會好就冇理到，點知而家就快6歲都講到1999咁。我都覺得佢本身係有啲障礙但又堅持用多種語言谷佢搞到仲衰 。我家姐都好後悔冇早啲處理仔嘅問題...
雖然大家都好憎崠，你見崠7講幾種語言都對答如流就知。

仲有山東

其實我都唔覺得個位絲打嘅語氣差到要比咁多人屌....我明要時間搵某啲brand嘅替代品，但推薦人用藍brand（仲要講到唔係廣告真心推咁款），對我嚟講真係有問題

11月liz都有返嚟投呀 不過今次唔知
講起上次投票 本身覺得佢突登返嚟投都算係咁呀
但印象中啲絲打都屌佢係本身要返嚟開會先順便投個票
唔係真心返嚟投
想問其實呢啲係你哋腦補定佢係咁講都可以係佢趁要返嚟投票再約同人開會啫 兩者差好遠

去睇吓 崠七又真係幾多野講
不過對佢有偏見 覺得依個細路女真係好嘈

大家唔好嘈啦
一齊追擊藍hagone好過啦

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

唔知呢度啲絲打有冇已經做左媽媽呢
雖然我係十分認同小朋友之間係唔需要比較每個人嘅步伐都唔同， 但係長輩/其他人講嘅野真係唔好盡信。 成日聽啲長輩話後生嘅太緊張「以前隔離屋呀華4歲先講野而家做大狀呀」呢啲...
但我兒甥就係一個切切實實嘅例子證明唔係所有bb都會自自然然好返。
各位父母唔好過份擔心之餘亦都唔好過度放心

啱啱去咗睇
佢真係呢又唔靚又多嘢講又嘈又得戚

我覺得似係藍屍jade sponsor佢地食
不過佢兩個都係政治冷感港豬

咁佢都有付出時間
自己揀kol睇都會揀d會用心覆dm既人
不過呢對姐妹睇完佢投訴搞到人地無左份工
就無睇佢地了

就快又1001
想拜託下次開post 嘅絲打開返喺娛樂台

今日新搵到嘅黃youtuber 唔知有冇人討論過
見佢冇乜人關注就上嚟share下
偏資訊性但暫時得三條片

Sorry 阻多個位
見成日都有人宣傳啲熱門嘅黃KOL
所以都想分享下啲冷門黃youtuber

對畫畫有興趣嘅可以睇吓

暗星開咗TG group

真係好嘔心
點解屎盤 而家仲可以咁厚面皮 日日彈出黎

就係因為眼見PKJ
之前明抄人畫 交功課 抄人OOTD拍埋片
到而家 都完全冇問題 仲開埋鋪賺錢
繼續抄 GLOSSIER

今次AVENE廣告 實袋唔少喇
自己有出SKINCARE 都肯幫人賣廣告

？？？？

諗起雪嬸

重新投胎做Beth仔女仲嚟唔嚟得切

你完全中晒我嘅諗法
最唔開心係有人覺得用mac無問題
話每個人把尺唔同 唔好鬥黃
用已經係有問題 用之餘仲要幫自己搵藉口合理化真係好肉酸
當黨鐵咁 我諗比起化妝品應該更加難罷
但見到有絲打話自已港島返工所以無得揀
不斷幫自己搵藉口
搭咗咪搭囉 但竟然唔覺得有問題 唔會覺得內疚
只要你一開始咗搵藉口 你之後就會繼續幫埋其他野搵藉口
我講呢啲已經唔係講緊heyman件事
係想大家對呢場抗爭再付出多啲 你可以做嘅一定有更多
而家中共打壓越嚟越勁 呢幾個月我地其實為抗爭可以付出到嘅野空間越嚟越少 如果連罷藍店都開始怠慢嘅話我地仲做到嘅野真係唔多

好鍾意睇佢地 may人靚心善

屌佢真係好撚嘔心親眼見過佢喺餐廳到投訴人

其實係有可能番嚟香港投票順便約多啲嘢做唔好嘥啫
證實唔到就唔評論喇

算la 呢度食下花生咪算
我見到果d東江水呀繼續買既留言好多讚架
所以都唔洗同呢d人去討論d咩

準確形容

佢中文英文都講但崠同佢講韓文好似聽唔明咁

佢老公都唔係香港，難d

加埋超作狀嘅J Lou 唔該

啱呀 慢慢習慣戒下唔好用
之前有買落嘅嗰啲咪用埋佢囉
但係依家講緊嘅應該係嘉樂仔唔好再叫人買mac
仲記得佢之前出咗個Story
話mac 子彈唇膏買一送一好抵

mac唇膏其實乾到仆街

佢個頭羊爸幫佢電架

狗公Ricko 女朋友叫自己做ricko嫂

支那仔不了

好衰但我笑咗

邊位

我都覺
btw 點解依條老mk仲未收皮
個陣明明圖文並茂有埋錄音咁話佢狗公
出嚟解釋又越描越黑咁
以為佢從此就收皮啦
屌 點知原來依家都仲呃緊啲妹豬

完全唔明點解玩抖音嗰類app都仲有咁多妹豬支持
佢個露j fd Anthony好似已經完全收皮

精彩重溫

仲有隻青蛙emily

啱啱comment個陣都有特登重溫

依條片前半part都幾好笑
同埋白色tee個女仔好似就係佢ex

喺韓國點買蘋果

以前個樣都唔差做咩要整容
想要igO:-)

Post親佢都有負皮，可能有啲絲打唔鍾意佢
但根據之前討論都係唔鬥黃
佢都成日出文宣

係我角度黎講
Liz我都繼續當係藍 唔會睇
就咁repost 人地d文宣當表達立場? 無左藍絲fans好撚慘??
佢仆街大佬打幾多手足??
佢做得個小小野當無事?
當然佢捐左10萬8萬可能我唔知啦
係無辜但係sorry 禍必及家人
可況佢d片聽聞唔好睇嘅

(利申:無睇過, 1個view都唔想俾佢)

..............笑左

多謝佢發聲
不過佢啲片真係好麻麻

咁我地記住唔好係咁話佢係臭雞啦

點解依個會咁多負皮
係咪有咩八卦冇follow佢其他平台想知
利申 見其中一條片係政治話題先去睇佢

Pin

佢讀u個陣我好鍾意佢嫁
不過呢家unfollow左
收皮啦

update下藍youtuber list
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃
要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam
Brandy lui
三鳩姐(黑警家屬）
Coffee lam
肥閪Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pk jenn
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙Emily
狗公Ricko
張欣欣yanyan_c (港豬）
張芊芊 chinchin_c (港豬）

有錯請指正

學雪嬸開之後比人屌到要close grp?

之前無意見到chin chin fb, 可能因為我有佢個成日扮stay home家姐fb

佢可能係黃，不過怕得罪PR同藍fans唔post野
最緊要唔好阻佢搵老細
尼種人比港豬更難頂

一陣話你鬥黃
我係覺得佢好假好世界女所以唔鍾意佢

其實佢好早期有表態 有去遊行 不過之後就乜都冇做

係 6月有叫人出街試粉底
佢家姐就真係冇事發生咁

J lou啊

真係芊芊fb? 佢叫sisley?

有冇人知佢老公喺邊？英國？喺咪做醫科有關工作？見Beth之前story話個女半年冇見過爸爸

真係好撚似青蛙

但佢sale個減肥野真係好反感

老公係大陸 做玻璃生意

下個post開返係娛樂台好嘛